{"data":[{"id":"417","email":"simon.marcoux@lg2.com","firstname":"Simon","lastname":"Marcoux","role":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Developer, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Simon_Marcoux_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Simon_Marcoux_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 397-4005","phoneext":"395","created_date":"2017-09-27 14:18:29","updated_date":"2018-07-10 21:16:26","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"493","email":"catherine.darius@lg2.com","firstname":"Catherine","lastname":"Darius","role":"Vice-pr\u00e9sidente, Strat\u00e9gie","role_fr":"Vice-pr\u00e9sidente, Strat\u00e9gie","role_en":"Vice-president, Strategy","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Catherine_Darius_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-563-9322","phoneext":"222","created_date":"2017-09-27 20:30:33","updated_date":"2018-07-09 18:52:51","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"381","email":"evelyne.harnois-lebeau@lg2.com","firstname":"Evelyne","lastname":"Harnois-Lebeau","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Evelyne_Harnois-Lebeau_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Evelyne_Harnois-Lebeau_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-318-9778","phoneext":"408","created_date":"2017-09-27 03:12:09","updated_date":"2018-07-09 19:31:38","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"324","email":"mathieu.dionne-bazinet@lg2.com","firstname":"Mathieu","lastname":"Dionne-Bazinet","role":"Strat\u00e8ge","role_fr":"Strat\u00e8ge","role_en":"Strategist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Mathieu_Dionne-Bazinet_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Mathieu_Dionne-Bazinet_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-668-4213","phoneext":"439","created_date":"2017-09-26 18:37:25","updated_date":"2018-08-07 23:01:42","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"562","email":"emmanuelle.pay@lg2.com ","firstname":"Emmanuelle ","lastname":"Pey ","role":"Conseill\u00e8re ","role_fr":"Conseill\u00e8re ","role_en":"Account Manager  ","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Emmanuelle_Pey_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Emmanuelle_Pey_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438-828-0925","phoneext":"301","created_date":"2018-02-15 15:54:31","updated_date":"2018-07-09 19:29:06","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"453","email":"claudia.riverin@lg2.com","firstname":"Claudia","lastname":"Riverin","role":"Directrice des op\u00e9rations","role_fr":"Directrice des op\u00e9rations","role_en":"Director, Operation","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Claudia_Riverin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Claudia_Riverin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 923-2724","phoneext":"326","created_date":"2017-09-27 17:36:13","updated_date":"2018-09-04 12:52:10","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"514","email":"marc.rivest@lg2.com","firstname":"Marc","lastname":"Rivest","role":"Infographiste","role_fr":"Infographiste","role_en":"Mac Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Marc_Rivest_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"228","created_date":"2017-09-27 21:17:26","updated_date":"2018-05-18 14:26:48","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"447","email":"roger.provencher@lg2.com","firstname":"Roger","lastname":"Provencher","role":"Gestionnaire du d\u00e9veloppement d\u2019affaires","role_fr":"Gestionnaire du d\u00e9veloppement d\u2019affaires","role_en":"Business Development Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Roger_Provencher_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Roger_Provencher_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 833-1650","phoneext":"285","created_date":"2017-09-27 17:19:05","updated_date":"2018-07-10 20:29:33","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"323","email":"nicolas.dion@lg2.com","firstname":"Nicolas","lastname":"Dion ","role":"Associ\u00e9, directeur de cr\u00e9ation","role_fr":"Associ\u00e9, directeur de cr\u00e9ation","role_en":"Partner, Creative Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Nico_Dion_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Nico_Dion_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 715-8901","phoneext":"275","created_date":"2017-09-26 18:35:47","updated_date":"2018-07-10 20:15:47","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"342","email":"jocelyn.fleury@lg2.com","firstname":"Jocelyn","lastname":"Fleury","role":"Maintenance","role_fr":"Maintenance","role_en":"Maintenance","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Jocelyn_Fleury_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 793-1322","phoneext":"","created_date":"2017-09-26 20:36:51","updated_date":"2018-07-09 20:51:56","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"380","email":"sarah-marie.hamel@lg2.com","firstname":"Sarah-Marie","lastname":"Hamel ","role":"Commis comptable","role_fr":"Commis comptable","role_en":"Bookeeper","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Sarah-Marie_Hamel_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Sarah-Marie_Hamel_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 554-8569","phoneext":"392","created_date":"2017-09-27 03:10:21","updated_date":"2018-07-10 21:10:04","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"503","email":"sylvain.gregoire@lg2.com","firstname":"Sylvain ","lastname":"Gr\u00e9goire","role":"Infographiste","role_fr":"Infographiste","role_en":"Mac Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Sylvain_Gregoire_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-456-5862","phoneext":"228","created_date":"2017-09-27 20:55:43","updated_date":"2018-05-18 14:21:48","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"391","email":"marie-nashan.lafond@lg2.com","firstname":"Marie-Nashan","lastname":"Lafond","role":"Coordonnatrice de la cr\u00e9ation","role_fr":"Coordonnatrice de la cr\u00e9ation","role_en":"Creative Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Nashan_Lafond_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Nashan_Lafond_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 609-6053","phoneext":"221","created_date":"2017-09-27 03:34:28","updated_date":"2018-07-10 18:21:24","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"282","email":"julie.begin@lg2.com","firstname":"Julie","lastname":"B\u00e9gin ","role":"Directrice-conseil, Design","role_fr":"Directrice-conseil, Design","role_en":"Account Director, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Julie_Begin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Julie_Begin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 944-7654","phoneext":"362","created_date":"2017-09-26 14:35:41","updated_date":"2018-07-09 20:59:54","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"661","email":"rachael.abram@lg2.com","firstname":"Rachael","lastname":"Abram","role":"Strat\u00e8ge","role_fr":"Strat\u00e8ge","role_en":"Digital Strategist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Rachael_Abram_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Rachael_Abram_700x800.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"289-921-9830","phoneext":"4241","created_date":"2018-05-18 14:30:05","updated_date":"2018-07-23 14:33:19","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"490","email":"melanie.chalifour@lg2.com","firstname":"M\u00e9lanie","lastname":"Chalifour","role":"Infographiste","role_fr":"Infographiste","role_en":"Mac Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Melanie_Chalifour_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-563-1033","phoneext":"228","created_date":"2017-09-27 20:23:14","updated_date":"2018-05-18 14:18:00","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"525","email":"ariel.riske@lg2.com","firstname":"Ariel ","lastname":"Riske","role":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_fr":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Ariel_Riske_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"647-992-7475","phoneext":"4233","created_date":"2017-09-27 21:40:01","updated_date":"2018-05-18 14:34:39","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"648","email":"jean-francois.bergeron@lg2.com","firstname":"Jean-Fran\u00e7ois","lastname":"Bergeron","role":"Chef de groupe","role_fr":"Chef de groupe","role_en":"Group Leader","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jean-Francois_Bergeron_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jean-Francois_Bergeron_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-692-2373","phoneext":"363","created_date":"2018-05-17 19:33:39","updated_date":"2018-07-09 20:34:38","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"646","email":"romain-marie.aubry.com","firstname":"Romain-Marie","lastname":"Aubry","role":"Vid\u00e9aste-monteur","role_fr":"Vid\u00e9aste-monteur","role_en":"Videographer-editor","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Romain-Marie_Aubry_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Romain-Marie_Aubry_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"581-922-1904","phoneext":"427","created_date":"2018-05-17 19:19:27","updated_date":"2018-08-30 18:27:16","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"452","email":"alexis.renaud@lg2.com","firstname":"Alexis","lastname":"Renaud","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Alexis_Renaud_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Alexis_Renaud_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-442-8422","phoneext":"405","created_date":"2017-09-27 17:33:16","updated_date":"2018-07-09 17:51:53","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"560","email":"felix.blanchet-levesque@lg2.com ","firstname":"F\u00e9lix","lastname":"Blanchet-L\u00e9vesque","role":"Conseiller","role_fr":"Conseiller","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Felix_Blanchet-Levesque_250x320_180716_112353.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Felix_Blanchet-Levesque_700x800.jpg"],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"","created_date":"2018-02-13 16:42:52","updated_date":"2018-07-16 16:24:27","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1080","email":"nicholas.charbonneau@lg2.com","firstname":"Nicholas","lastname":"Charbonneau","role":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Developer, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Nicholas_Charbonneau_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Nicholas_Charbonneau_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-923-7308","phoneext":"225","created_date":"2018-07-10 20:14:21","updated_date":"2018-07-10 20:14:36","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1213","email":"anne-marie.castonguay@lg2.com","firstname":"Anne-Marie","lastname":"Castonguay","role":"Vice-pr\u00e9sidente, Donn\u00e9es et intelligence","role_fr":"Vice-pr\u00e9sidente, Donn\u00e9es et intelligence","role_en":"Vice-President, Data and Insights","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514\u00a0467-4038","phoneext":"397","created_date":"2018-09-06 13:59:34","updated_date":"2018-09-14 13:39:50","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1216","email":"ryan.crouchman@lg2.com","firstname":"Ryan","lastname":"Crouchman","role":"Directeur de cr\u00e9ation, Design","role_fr":"Directeur de cr\u00e9ation, Design","role_en":"Creative Director, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"647-886-7926","phoneext":"","created_date":"2018-09-12 13:27:07","updated_date":"2018-09-12 13:41:19","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"437","email":"lysa.petraccone@lg2.com","firstname":"Lysa","lastname":"Petraccone\u00a0","role":"Directrice de cr\u00e9ation","role_fr":"Directrice de cr\u00e9ation","role_en":"Creative Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Lysa_Petraccone_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Lysa_Petraccone_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 992-3889","phoneext":"232","created_date":"2017-09-27 15:35:47","updated_date":"2018-07-10 17:22:40","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"527","email":"jake.greer@lg2.com","firstname":"Jake","lastname":"Greer","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Jake_Greer_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"647-376-5014","phoneext":"4226","created_date":"2017-09-27 21:42:09","updated_date":"2018-05-18 14:31:52","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"555","email":"morgana.clarke@lg2.com ","firstname":"Morgana","lastname":"Clarke","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Morgana_Clarke_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Morgana_Clarke_700x800.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-299-1640","phoneext":"4237","created_date":"2018-02-13 16:17:43","updated_date":"2018-07-16 16:25:07","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"385","email":"hugo.joseph@lg2.com","firstname":"Hugo","lastname":"Joseph","role":"Designer graphique","role_fr":"Designer graphique","role_en":"Graphic Designer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Hugo_Joseph_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Hugo_Joseph_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 264-4095","phoneext":"442","created_date":"2017-09-27 03:17:51","updated_date":"2018-07-09 20:03:42","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"495","email":"jacques.devarennes@lg2.com","firstname":"Jacques","lastname":"de Varennes","role":"Associ\u00e9, vice\u2011pr\u00e9sident, Design","role_fr":"Associ\u00e9, vice\u2011pr\u00e9sident, Design","role_en":"Partner, Vice-President, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Jacques_DeVarenne_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Jacques_DeVarenne_8x10.jpg"],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-570-4022","phoneext":"224","created_date":"2017-09-27 20:38:31","updated_date":"2018-07-09 20:07:36","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"316","email":"genevieve.demers@lg2.com","firstname":"Genevi\u00e8ve","lastname":"Demers","role":"Productrice, imprim\u00e9","role_fr":"Productrice, imprim\u00e9","role_en":"Print Producer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Genevieve_Demers_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Genevieve_Demers_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 961-0110","phoneext":"271","created_date":"2017-09-26 18:21:37","updated_date":"2018-07-09 19:59:54","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"277","email":"martin.baron@lg2.com","firstname":"Martin","lastname":"Baron ","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Martin_Baron_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 677-0234","phoneext":"390","created_date":"2017-09-26 14:21:08","updated_date":"2018-07-10 18:47:44","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"308","email":"joanie.couillard@lg2.com","firstname":"Joanie","lastname":"Couillard","role":"Chef de groupe, Design et Architecture","role_fr":"Chef de groupe, Design et Architecture","role_en":"Group leader, Design and Architecture","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Joanie_Couillard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Joanie_Couillard_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 569-5572","phoneext":"422","created_date":"2017-09-26 17:26:20","updated_date":"2018-07-09 20:43:48","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"569","email":"christophe.dube@lg2.com ","firstname":"Christophe ","lastname":"Dub\u00e9 ","role":"Cr\u00e9ateur de contenu","role_fr":"Cr\u00e9ateur de contenu","role_en":"Content Creator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Christophe_Dube_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Christophe_Dube_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-649-8449","phoneext":"448","created_date":"2018-03-13 15:31:17","updated_date":"2018-07-09 18:58:06","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1219","email":"wayne.kim@lg2.com","firstname":"Wayne","lastname":"Kim","role":"Superviseur","role_fr":"Superviseur","role_en":"Office Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"416-877-5077","phoneext":"4221","created_date":"2018-09-12 13:37:42","updated_date":"2018-09-12 13:46:07","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"405","email":"david.legendre@lg2.com","firstname":"David ","lastname":"Legendre","role":"Chef de groupe, Production","role_fr":"Chef de groupe, Production","role_en":"Group Leader, Production","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/David_Legendre_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/David_Legendre_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 774-1542","phoneext":"305","created_date":"2017-09-27 03:54:25","updated_date":"2018-07-09 19:24:07","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"470","email":"jeanase.thermil@lg2.com","firstname":"Jeanase","lastname":"Thermil","role":"Directrice-conseil","role_fr":"Directrice-conseil","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jeanase_Thermil_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jeanase_Thermil_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 569-8323","phoneext":"407","created_date":"2017-09-27 18:25:55","updated_date":"2018-07-09 20:41:35","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"368","email":"mathieu.girard.boudreault@lg2.com","firstname":"Mathieu","lastname":"Girard-Boudreault","role":"Coordonnateur-conseil","role_fr":"Coordonnateur-conseil","role_en":"Account Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Mathieu_Girard-Boudreault_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Mathieu_Girard-Boudreault_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 885-8284","phoneext":"247","created_date":"2017-09-26 21:22:40","updated_date":"2018-07-20 13:39:02","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"287","email":"patrick.betts@lg2.com","firstname":"Patrick","lastname":"Betts","role":"Soutien technique","role_fr":"Soutien technique","role_en":"Tech Support","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Patrick_Betts_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Patrick_Betts_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 929-3852","phoneext":"329","created_date":"2017-09-26 14:48:08","updated_date":"2018-07-10 20:19:39","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"367","email":"veronique.gingras@lg2.com","firstname":"V\u00e9ronique","lastname":"Gingras","role":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_fr":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Veronique_Gingras_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Veronique-Gingras-2018-8x10.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 808-8268","phoneext":"283","created_date":"2017-09-26 21:20:50","updated_date":"2018-07-10 21:29:49","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"301","email":"jean-francois.clermont@lg2.com","firstname":"Jean-Fran\u00e7ois","lastname":"Clermont ","role":"Directeur de cr\u00e9ation, exp\u00e9rience de marque","role_fr":"Directeur de cr\u00e9ation, exp\u00e9rience de marque","role_en":"Creative Director, Brand Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jean-Francois_Clermont_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jean-Francois_Clermont_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 569-6775","phoneext":"294","created_date":"2017-09-26 15:50:40","updated_date":"2018-09-06 13:30:30","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"509","email":"pier-olivier.leonard@lg2.com","firstname":"Pier-Olivier","lastname":"L\u00e9onard","role":"Strat\u00e8ge num\u00e9rique","role_fr":"Strat\u00e8ge num\u00e9rique","role_en":"Digital Strategist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Pier-Olivier_Le\u0301onard_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":null,"phoneext":null,"created_date":"2017-09-27 21:09:51","updated_date":"2017-11-07 13:29:55","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"504","email":"andree-anne.halle@lg2.com","firstname":"Andr\u00e9e-Anne","lastname":"Hall\u00e9","role":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_fr":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Andree-Anne_Halle_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-554-7825","phoneext":"304","created_date":"2017-09-27 20:57:46","updated_date":"2018-07-09 18:35:58","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"501","email":"camille.gagnon@lg2.com","firstname":"Camille","lastname":"Gagnon ","role":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_fr":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Camille_Gagnon_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"581-998-4471","phoneext":"","created_date":"2017-09-27 20:50:15","updated_date":"2018-05-18 14:21:13","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"293","email":"leopold.brunet@lg2.com","firstname":"L\u00e9opold","lastname":"Brunet","role":"Maintenance","role_fr":"Maintenance","role_en":"Maintenance","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Leo_Brunet_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 232-7527","phoneext":"","created_date":"2017-09-26 15:00:09","updated_date":"2018-07-10 17:10:08","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"419","email":"sharon.masset@lg2.com","firstname":"Sharon","lastname":"Masset","role":"Coordonnatrice administrative","role_fr":"Coordonnatrice administrative","role_en":"Administrative Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Sharon_Masset_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Sharon_Masset_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 774-1502","phoneext":"309","created_date":"2017-09-27 14:54:20","updated_date":"2018-07-10 21:12:08","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1222","email":"roxanne.pelletier@lg2.com","firstname":"Roxanne","lastname":"Pelletier","role":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_fr":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Roxanne_Pelletier_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Roxanne_Pelletier_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-905-3419","phoneext":"","created_date":"2018-09-14 13:08:43","updated_date":"2018-09-14 13:45:57","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"508","email":"alexandra.laverdiere@lg2.com","firstname":"Alexandra","lastname":"Laverdi\u00e8re","role":"Directrice g\u00e9n\u00e9rale","role_fr":"Directrice g\u00e9n\u00e9rale","role_en":"General Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Alexandra_Laverdiere_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Alexandra_Laverdiere_8x10.jpg"],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-930-0454","phoneext":"","created_date":"2017-09-27 21:07:41","updated_date":"2018-06-15 15:31:21","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"300","email":"martin.cinq-mars@lg2.com","firstname":"Martin ","lastname":"Cinq-Mars","role":"Associ\u00e9, directeur de cr\u00e9ation","role_fr":"Associ\u00e9, directeur de cr\u00e9ation","role_en":"Partner, Creative Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Martin_Cinq-Mars_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Martin_Cinq-Mars_8x10.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 893-8036","phoneext":"255","created_date":"2017-09-26 15:48:27","updated_date":"2018-07-10 18:48:27","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"397","email":"mathieu.lavoie@lg2.com","firstname":"Mathieu ","lastname":"Lavoie","role":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Developer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Mathieu_Lavoie_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Mathieu_Lavoie_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 754-7037","phoneext":"286","created_date":"2017-09-27 03:41:45","updated_date":"2018-07-10 18:52:27","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"459","email":"mathieu.roy@lg2.com","firstname":"Mathieu","lastname":"Roy","role":"Associ\u00e9, pr\u00e9sident","role_fr":"Associ\u00e9, pr\u00e9sident","role_en":"Partner, President","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Mathieu_Roy_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Mathieu_Roy_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 237-4859","phoneext":"272","created_date":"2017-09-27 17:46:56","updated_date":"2018-08-23 17:13:36","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"303","email":"mario.cormier@lg2.com","firstname":"Mario","lastname":"Cormier","role":"Contr\u00f4leur","role_fr":"Contr\u00f4leur","role_en":"Controller","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Mario_Cormier_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Mario_Cormier_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 791-3550","phoneext":"227","created_date":"2017-09-26 15:56:37","updated_date":"2018-07-10 18:42:16","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"539","email":"mathilde.fresne@lg2.com","firstname":"Mathilde ","lastname":"Fresne","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Mathilde_Fresne_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Mathilde_Fresne_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-430-9484","phoneext":"251","created_date":"2017-11-23 21:24:34","updated_date":"2018-07-10 19:12:59","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"370","email":"cedric.givord@lg2.com","firstname":"C\u00e9dric","lastname":"Givord","role":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Developer, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Cedric_Givord_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Cedric_Givord_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 585-9278","phoneext":"","created_date":"2017-09-27 02:52:38","updated_date":"2018-07-09 18:54:10","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"366","email":"marie-pier.gilbert@lg2.com","firstname":"Marie-Pier","lastname":"Gilbert","role":"Designer graphique","role_fr":"Designer graphique","role_en":"Graphic Designer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Pier_Gilbert_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Pier_Gilbert_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"399","phoneext":"514 402-3321","created_date":"2017-09-26 21:18:46","updated_date":"2018-07-10 18:25:50","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"313","email":"alice.dawlat@lg2.com","firstname":"Alice ","lastname":"Dawlat","role":"Conseill\u00e8re, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Conseill\u00e8re, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Account Manager, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Alice_Dawlat_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Alice_Dawlat_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 989-5515","phoneext":"367","created_date":"2017-09-26 17:43:24","updated_date":"2018-07-09 17:53:06","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"362","email":"penelope.fournier@lg2.com","firstname":"P\u00e9n\u00e9lope","lastname":"Fournier","role":"Associ\u00e9e, directrice g\u00e9n\u00e9rale","role_fr":"Associ\u00e9e, directrice g\u00e9n\u00e9rale","role_en":"Partner, General Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Penelope_Fournier_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Penelope_Fournier_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 867-1542","phoneext":"243","created_date":"2017-09-26 21:09:16","updated_date":"2018-08-07 23:02:29","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"422","email":"jennifer.mongrain@lg2.com","firstname":"Jennifer","lastname":"Mongrain","role":"Commis comptable","role_fr":"Commis comptable","role_en":"Bookkeeper","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Jennifer_Mongrain_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"319","created_date":"2017-09-27 15:00:23","updated_date":"2018-07-09 20:42:23","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"283","email":"vincent.belanger@lg2.com","firstname":"Vincent ","lastname":"B\u00e9langer","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Vincent_Belanger_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Vincent_Belanger_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-318-0773","phoneext":"","created_date":"2017-09-26 14:37:45","updated_date":"2018-07-10 21:31:52","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1221","email":"eve.landry@lg2.com","firstname":"\u00c8ve","lastname":"Landry","role":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_fr":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438-881-4808","phoneext":"","created_date":"2018-09-13 13:21:42","updated_date":"2018-09-14 13:27:46","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"413","email":"pierre-luc.loranger@lg2.com","firstname":"Pierre-Luc","lastname":"Loranger","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Pierre-Luc_Loranger_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Pierre-Luc_Loranger_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 883-7314","phoneext":"410","created_date":"2017-09-27 13:57:56","updated_date":"2018-07-10 20:26:13","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"507","email":"christine.larouche@lg2.com","firstname":"Christine","lastname":"Larouche","role":"Chef de groupe et strat\u00e8ge","role_fr":"Chef de groupe et strat\u00e8ge","role_en":"Group Director and Strategist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Christine_Larouche_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-955-8022","phoneext":"238","created_date":"2017-09-27 21:06:28","updated_date":"2018-05-18 14:24:59","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"510","email":"isabelle.miville@lg2.com","firstname":"Isabelle","lastname":"Miville","role":"Directrice-conseil","role_fr":"Directrice-conseil","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Isabelle_Miville_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-262-1695","phoneext":"243","created_date":"2017-09-27 21:11:15","updated_date":"2018-05-18 14:26:01","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"433","email":"francois.perreault@lg2.com","firstname":"Fran\u00e7ois ","lastname":"Perreault","role":"Chef d\u2019\u00e9quipe technique, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Chef d\u2019\u00e9quipe technique, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Technical Team Lead, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Francois_Perreault_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Francois_Perreault_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 883-8520","phoneext":"330","created_date":"2017-09-27 15:26:50","updated_date":"2018-07-09 19:41:17","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1212","email":"stephanie.audet@lg2.com","firstname":"St\u00e9phanie","lastname":"Audet","role":"Coordonnatrice au contenu","role_fr":"Coordonnatrice au contenu","role_en":"Content Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-934-2752","phoneext":"404","created_date":"2018-09-06 13:57:45","updated_date":"2018-09-14 18:36:29","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"551","email":"maxime.chabot@lg2.com ","firstname":"Maxime","lastname":"Chabot","role":"Strat\u00e8ge, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Strat\u00e8ge, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Stategist, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Maxime_Chabot_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Maxime_Chabot_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-609-5116","phoneext":"312","created_date":"2018-02-13 14:40:29","updated_date":"2018-07-10 19:19:47","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"331","email":"madeline.dumayne@lg2.com","firstname":"Madeline","lastname":"Dumayne","role":"Directrice-conseil, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Directrice-conseil, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Account Manager, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Madeline_Dumayne_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Madeline_Dumayne_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 688-6239","phoneext":"415","created_date":"2017-09-26 19:24:23","updated_date":"2018-07-10 17:26:29","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"299","email":"joanna.chrysocheris@lg2.com","firstname":"Joanna","lastname":"Chrysocheris","role":"Directrice artistique","role_fr":"Directrice artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Joanna_Chrysocheris_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Joanna_Chrysocheris_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-623-4261","phoneext":"402","created_date":"2017-09-26 15:28:43","updated_date":"2018-07-09 20:45:03","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1218","email":"liam.johnstone@lg2.com","firstname":"Liam","lastname":"Johnstone","role":"Directrice artistique","role_fr":"Directrice artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"647-283-3837","phoneext":"4226","created_date":"2018-09-12 13:33:39","updated_date":"2018-09-12 13:45:49","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"274","email":"claude.auchu@lg2.com","firstname":"Claude","lastname":"Auchu","role":"Associ\u00e9, chef de la direction","role_fr":"Associ\u00e9, chef de la direction","role_en":"Partner, CEO","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Claude_Auchu_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Claude_Auchu_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 944-1901","phoneext":"260","created_date":"2017-09-26 13:57:43","updated_date":"2018-08-30 18:27:50","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"546","email":"antoine.halle@lg2.com","firstname":"Antoine","lastname":"Hall\u00e9 ","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Antoine_Halle_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Antoine_Halle_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"416","created_date":"2018-02-13 14:23:23","updated_date":"2018-07-16 15:30:49","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"498","email":"roxanne.dupont@lg2.com","firstname":"Roxanne","lastname":"Dupont","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Roxanne_Dupont_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":null,"phoneext":null,"created_date":"2017-09-27 20:43:23","updated_date":"2017-11-07 13:29:55","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"390","email":"marie-claude.lacasse@lg2.com","firstname":"Marie-Claude","lastname":"Lacasse","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Claude_Lacasse_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Claude_Lacasse_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 560-8352","phoneext":"284","created_date":"2017-09-27 03:28:38","updated_date":"2018-08-07 23:01:01","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"365","email":"thibault.gehard@lg2.com","firstname":"Thibault","lastname":"Gehard","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Thibault-Gehard_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"399","created_date":"2017-09-26 21:17:12","updated_date":"2018-07-10 21:27:47","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"307","email":"simon.cote-bouchard@lg2.com","firstname":"Simon","lastname":"C\u00f4t\u00e9-Bouchard","role":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Developper, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Simon_Cote-Bouchard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Simon_Cote-Bouchard_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-526-7121","phoneext":"339","created_date":"2017-09-26 17:17:43","updated_date":"2018-07-10 21:13:18","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"540","email":"julie.bergeron@lg2.com ","firstname":"Julie","lastname":"Bergeron ","role":"Directrice-conseil ","role_fr":"Directrice-conseil ","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Julie_Bergeron_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Julie_Bergeron_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-885-8765","phoneext":"461","created_date":"2017-11-23 21:30:57","updated_date":"2018-07-09 21:01:24","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1063","email":"erin.guertin@lg2.com","firstname":"Erin","lastname":"Guertin","role":"Gestionnaire des r\u00e9seaux sociaux ","role_fr":"Gestionnaire des r\u00e9seaux sociaux ","role_en":"Community Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Erin_Guertin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Erin_Guertin_700x800.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"","created_date":"2018-07-09 19:30:03","updated_date":"2018-07-16 16:21:58","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"494","email":"sonia.delisle@lg2.com","firstname":"Sonia","lastname":"Delisle","role":"Designer graphique","role_fr":"Designer graphique","role_en":"Graphic Designer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Sonia_Delisle_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"231","created_date":"2017-09-27 20:37:03","updated_date":"2018-05-18 14:19:19","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"275","email":"joel.auchu@lg2.com","firstname":"Jo\u00ebl","lastname":"Auchu","role":"Designer UX, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Designer UX, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"UX Designer, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Joel_Auchu_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Joel_Auchu_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418 952-6056","phoneext":"342","created_date":"2017-09-26 14:15:12","updated_date":"2018-08-30 18:30:11","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"545","email":"mathilde.lee@lg2.com ","firstname":"Mathilde ","lastname":"Lee","role":"Designer d'int\u00e9rieur ","role_fr":"Designer d'int\u00e9rieur ","role_en":"Interior Designer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Mathilde_Lee_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Mathilde_Lee_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-692-0491","phoneext":"458","created_date":"2018-02-13 14:21:20","updated_date":"2018-07-10 19:17:20","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"488","email":"david.boivin@lg2.com","firstname":"David","lastname":"Boivin","role":"Infographiste","role_fr":"Infographiste","role_en":"Mac Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/David_Boivin_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-655-6226","phoneext":"228","created_date":"2017-09-27 19:25:40","updated_date":"2018-05-18 14:16:16","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"327","email":"louis.dorval@lg2.com","firstname":"Louis ","lastname":"Dorval ","role":"Directeur, Production imprim\u00e9e","role_fr":"Directeur, Production imprim\u00e9e","role_en":"Director, Print Production","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Louis_Dorval_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Louis_Dorval_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 942-4265","phoneext":"308","created_date":"2017-09-26 19:18:13","updated_date":"2018-07-10 17:17:52","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"337","email":"sarah.farley-gelinas@lg2.com","firstname":"Sarah","lastname":"Farley-G\u00e9linas","role":"Analyste strat\u00e9gique","role_fr":"Analyste strat\u00e9gique","role_en":"Analyst Strategic","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Sarah_Farley-Gelinas_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Sarah_Farley-Gelinas_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"819-690-8030","phoneext":"432","created_date":"2017-09-26 19:49:09","updated_date":"2018-07-20 13:39:33","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"273","email":"marilou.aubin@lg2.com","firstname":"Marilou","lastname":"Aubin","role":"Directrice de cr\u00e9ation num\u00e9rique","role_fr":"Directrice de cr\u00e9ation num\u00e9rique","role_en":"Digital Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marilou_Aubin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marilou_Aubin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 206-3901","phoneext":"356","created_date":"2017-09-26 13:54:58","updated_date":"2018-08-30 18:26:22","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"561","email":"sandrine.leblanc@lg2.com","firstname":"Sandrine ","lastname":"Le Blanc ","role":"Directrice artistique","role_fr":"Directrice artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Sandrine_Le_Blanc_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Sandrine_Le_Blanc_700x800.jpg"],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"232","created_date":"2018-02-13 16:47:31","updated_date":"2018-07-18 20:05:27","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"317","email":"catherine.demers-rivard@lg2.com","firstname":"Catherine","lastname":"Demers-Rivard","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Catherine_Demers-Rivard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Catherine_Demers-Rivard_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-999-3411","phoneext":"341","created_date":"2017-09-26 18:23:23","updated_date":"2018-07-09 18:50:00","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"549","email":"julien.marchand@lg2.com ","firstname":"Julien ","lastname":"Marchand ","role":"R\u00e9dacteur, communication de marque","role_fr":"R\u00e9dacteur, communication de marque","role_en":"Writer, Brand Communication","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Julien_Marchand_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Julien_Marchand_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"375","created_date":"2018-02-13 14:34:44","updated_date":"2018-07-09 21:17:52","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"486","email":"vincent.bernard@lg2.com","firstname":"Vincent","lastname":"Bernard","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Vincent_Bernard_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"302","created_date":"2017-09-27 19:21:57","updated_date":"2018-05-18 14:15:19","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"298","email":"melanie.chateauneuf@lg2.com","firstname":"M\u00e9lanie ","lastname":"Ch\u00e2teauneuf","role":"Directrice-conseil","role_fr":"Directrice-conseil","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Melanie_Chateauneuf_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Melanie_Chateauneuf_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 625-4024","phoneext":"245","created_date":"2017-09-26 15:14:39","updated_date":"2018-07-10 19:45:46","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1217","email":"elizabeth.elliot@lg2.com","firstname":"Elizabeth","lastname":"Elliot","role":"Directrice-conseil","role_fr":"Directrice-conseil","role_en":"Account Supervisor","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"416-578-2397","phoneext":"","created_date":"2018-09-12 13:31:25","updated_date":"2018-09-12 13:42:08","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1210","email":"amanda.katz@lg2.com","firstname":"Amanda","lastname":"Katz","role":"Coordonnatrice-conseil","role_fr":"Coordonnatrice-conseil","role_en":"Coordonnatrice-conseil","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"905 515-3959","phoneext":"","created_date":"2018-08-28 19:58:42","updated_date":"2018-08-28 19:58:42","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"469","email":"melanie.therien@lg2.com","firstname":"M\u00e9lanie","lastname":"Th\u00e9rien ","role":"Charg\u00e9e de projet, Production","role_fr":"Charg\u00e9e de projet, Production","role_en":"Project Manager, Production","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Melanie_Therien_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Melanie_Therien_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 224-2627","phoneext":"382","created_date":"2017-09-27 18:20:45","updated_date":"2018-07-10 19:51:41","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"320","email":"vanessa.dicaire@lg2.com","firstname":"Vanessa","lastname":"Dicaire","role":"Chef de groupe, Design et Innovation","role_fr":"Chef de groupe, Design et Innovation","role_en":"Group Leader, Design and Innovation","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Vanessa_Dicaire_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Vanessa_Dicaire_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 995-0346","phoneext":"273","created_date":"2017-09-26 18:27:44","updated_date":"2018-07-10 21:29:12","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"547","email":"claudine.st-pierre@lg2.com ","firstname":"Claudine ","lastname":"St-Pierre","role":"Coordonnatrice de production, \u00e9lectronique","role_fr":"Coordonnatrice de production, \u00e9lectronique","role_en":"Broadcast Coordinator ","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Claudine_St-Pierre_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Claudine_St-Pierre_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-515-9234","phoneext":"391","created_date":"2018-02-13 14:27:28","updated_date":"2018-07-09 19:17:16","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"483","email":"valerie.wells@lg2.com","firstname":"Val\u00e9rie","lastname":"Wells","role":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_fr":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Valerie_Wells_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 663-4271","phoneext":"369","created_date":"2017-09-27 19:10:19","updated_date":"2018-05-18 14:14:06","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"520","email":"keith.barry@lg2.com","firstname":"Keith","lastname":"Barry","role":"Vice-pr\u00e9sident, Strat\u00e9gie","role_fr":"Vice-pr\u00e9sident, Strat\u00e9gie","role_en":"Vice-President, Strategy","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Keith_Barry_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Keith_Barry_8x10.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"416-727-7771","phoneext":"4231","created_date":"2017-09-27 21:26:04","updated_date":"2018-07-09 21:23:45","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"364","email":"robin.gauthier@lg2.com","firstname":"Robin ","lastname":"Gauthier","role":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Developer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Robin_Gauthier_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Robin_Gauthier_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 821-4414","phoneext":"226","created_date":"2017-09-26 21:14:31","updated_date":"2018-07-23 20:31:42","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"441","email":"laurence.plourde@lg2.com","firstname":"Laurence","lastname":"Plourde","role":"Coordonnatrice-conseil, Design","role_fr":"Coordonnatrice-conseil, Design","role_en":"Account Coordinator, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Laurence_Plourde_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Laurence_Plourde_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 893-0606","phoneext":"433","created_date":"2017-09-27 15:54:36","updated_date":"2018-07-09 21:28:08","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"474","email":"frederic.tremblay@lg2.com","firstname":"Fr\u00e9d\u00e9ric","lastname":"Tremblay","role":"Co-directeur de cr\u00e9ation ","role_fr":"Co-directeur de cr\u00e9ation ","role_en":"Creative Co-director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Frederic_Tremblay_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Frederic_Tremblay_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 781-2474","phoneext":"278","created_date":"2017-09-27 18:41:52","updated_date":"2018-07-09 19:57:01","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"400","email":"anne-marie.leclair@lg2.com","firstname":"Anne-Marie ","lastname":"Leclair","role":"Associ\u00e9e, vice-pr\u00e9sidente, Innovation","role_fr":"Associ\u00e9e, vice-pr\u00e9sidente, Innovation","role_en":"Partner, Vice-President, Innovation","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Anne-Marie_Leclair_250x320T.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Anne-Marie_Leclair_700x800T.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 970-6060","phoneext":"272","created_date":"2017-09-27 03:47:04","updated_date":"2018-09-19 13:03:56","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"650","email":"charles.foley@lg2.com","firstname":"Charles","lastname":"Foley","role":"Conseiller","role_fr":"Conseiller","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Charles_Foley_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Charles_Foley_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-775-3146","phoneext":"397","created_date":"2018-05-17 20:06:00","updated_date":"2018-07-09 18:55:02","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"434","email":"jean-francois.perreault@lg2.com","firstname":"Jean-Fran\u00e7ois","lastname":"Perreault","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jean-Francois_Perreault_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jean-Francois_Perreault_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 557-3000","phoneext":"393","created_date":"2017-09-27 15:28:29","updated_date":"2018-07-09 20:38:05","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"438","email":"lina.piche@lg2.com","firstname":"Lina ","lastname":"Pich\u00e9 ","role":"Productrice, \u00e9lectronique","role_fr":"Productrice, \u00e9lectronique","role_en":"Broadcast Producer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Lina_Piche_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Lina_Piche_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 240-9590","phoneext":"354","created_date":"2017-09-27 15:39:48","updated_date":"2018-07-10 17:16:47","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"402","email":"philippe.leduc@lg2.com","firstname":"Philippe","lastname":"Leduc","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Philippe_Leduc_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Philippe_Leduc_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 825-0632","phoneext":"454","created_date":"2017-09-27 03:50:17","updated_date":"2018-07-10 20:24:34","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"339","email":"louis-philippe.favreau@lg2.com","firstname":"Louis-Philippe","lastname":"Favreau","role":"Associ\u00e9, directeur des technologies, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Associ\u00e9, directeur des technologies, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Partner, Director of Technology, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Louis-Philippe_Favreau_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Louis-Philippe_Favreau_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 975-8244","phoneext":"364","created_date":"2017-09-26 19:53:48","updated_date":"2018-09-19 13:07:26","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"439","email":"julie.pilon@lg2.com","firstname":"Julie","lastname":"Pilon","role":"Vice\u2011pr\u00e9sidente \u2013 conseil","role_fr":"Vice\u2011pr\u00e9sidente \u2013 conseil","role_en":"Vice\u2011President, Account Services","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Julie_Pilon_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Julie_Pilon_8x10.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 746-0706","phoneext":"327","created_date":"2017-09-27 15:45:08","updated_date":"2018-07-09 21:03:27","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"448","email":"sophie.r.bragg@lg2.com","firstname":"Sophie","lastname":"R. Bragg","role":"Cr\u00e9atrice de contenu","role_fr":"Cr\u00e9atrice de contenu","role_en":"Content Creator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Sophie_R-Bragg_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Sophie_R-Bragg_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-836-7758","phoneext":"403","created_date":"2017-09-27 17:21:04","updated_date":"2018-07-10 21:18:33","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"518","email":"chris.hirsch@lg2.com","firstname":"Christopher","lastname":"Hirsch","role":"Associ\u00e9, vice-pr\u00e9sident, Cr\u00e9ation","role_fr":"Associ\u00e9, vice-pr\u00e9sident, Cr\u00e9ation","role_en":"Partner, Vice\u2011President, Creative Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Chris_Hirsch_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Chris_Hirsch_8x10.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"416-873-2949","phoneext":"4223","created_date":"2017-09-27 21:23:01","updated_date":"2018-07-09 18:59:51","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"272","email":"david.arcouette@lg2.com","firstname":"David","lastname":"Arcouette","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/David_Arcouette_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 475-8340","phoneext":"265","created_date":"2017-09-26 13:51:19","updated_date":"2018-08-30 18:25:52","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"662","email":"tara.greguric@lg2.com","firstname":"Tara","lastname":"Greguric","role":"Directrice, service de production cr\u00e9atif","role_fr":"Directrice, service de production cr\u00e9atif","role_en":"Director, Creative Production Services","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Tara_Greguric_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Tara_Greguric_700x800.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"416-797-8494","phoneext":"","created_date":"2018-05-18 14:32:37","updated_date":"2018-07-16 16:25:33","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"652","email":"anne.gouin@lg2.com","firstname":"Anne","lastname":"Gouin","role":"Gestionnaire de la cr\u00e9ation ","role_fr":"Gestionnaire de la cr\u00e9ation ","role_en":"Creative Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Anne_Gouin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Anne_Gouin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-726-8300","phoneext":"241","created_date":"2018-05-17 21:00:58","updated_date":"2018-07-09 18:36:49","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"305","email":"sabrina.cote@lg2.com","firstname":"Sabrina","lastname":"C\u00f4t\u00e9","role":"Strat\u00e8ge","role_fr":"Strat\u00e8ge","role_en":"Strategist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Sabrina_Cote_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Sabrina_Cote_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 710-3033","phoneext":"378","created_date":"2017-09-26 15:59:16","updated_date":"2018-07-10 20:56:02","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"312","email":"marc-andr\u00e9.dandurand@lg2.com","firstname":"Marc-Andr\u00e9","lastname":"Dandurand","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marc-Andre_Dandurand_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marc-Andre_Dandurand_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-224-4574","phoneext":"228","created_date":"2017-09-26 17:41:52","updated_date":"2018-07-10 18:02:01","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"286","email":"guillaume.bergeron@lg2.com","firstname":"Guillaume","lastname":"Bergeron","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Guillaume_Bergeron_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 582-6866","phoneext":"426","created_date":"2017-09-26 14:46:20","updated_date":"2018-07-09 20:02:12","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"358","email":"marc.fortin@lg2.com","firstname":"Marc","lastname":"Fortin ","role":"Associ\u00e9, chef du produit global","role_fr":"Associ\u00e9, chef du produit global","role_en":"Partner, Head of Global Product","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marc_Fortin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marc_Fortin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 378-7287","phoneext":"268","created_date":"2017-09-26 20:57:38","updated_date":"2018-08-29 18:06:56","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"464","email":"marie-pier.st-denis@lg2.com","firstname":"Marie-Pier","lastname":"St-Denis","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Pier_St-Denis_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Pier_St-Denis_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"450 275-3756","phoneext":"279","created_date":"2017-09-27 18:06:13","updated_date":"2018-07-10 18:27:06","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"491","email":"danielle.chouinard@lg2.com","firstname":"Danielle","lastname":"Chouinard","role":"R\u00e9ceptionniste","role_fr":"R\u00e9ceptionniste","role_en":"Receptionist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Danielle_Chouinard_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-956-4447","phoneext":"221","created_date":"2017-09-27 20:27:09","updated_date":"2018-05-18 14:18:18","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"659","email":"marielle.tomaszewski@lg2.com","firstname":"Marielle","lastname":"Tomaszewski","role":"R\u00e9ceptionniste","role_fr":"R\u00e9ceptionniste","role_en":"Receptionist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marielle_Tomaszewski_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marielle_Tomaszewski_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"221","created_date":"2018-05-18 14:06:09","updated_date":"2018-08-21 13:14:49","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"304","email":"philippe.cossette@lg2.com","firstname":"Philippe","lastname":"Cossette","role":"Designer graphique","role_fr":"Designer graphique","role_en":"Graphic Designer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Philippe_Cossette_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 742-5584","phoneext":"450","created_date":"2017-09-26 15:58:07","updated_date":"2018-07-10 20:23:20","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"430","email":"karine.payette@lg2.com","firstname":"Karine","lastname":"Payette","role":"Directrice-conseil","role_fr":"Directrice-conseil","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Karine_Payette_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Karine_Payette_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 463-2452","phoneext":"298","created_date":"2017-09-27 15:21:24","updated_date":"2018-07-09 21:22:37","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1077","email":"margaux.monthieu@lg2.com","firstname":"Margaux","lastname":"Monthieu","role":"Conseill\u00e8re, Design","role_fr":"Conseill\u00e8re, Design","role_en":"Conseill\u00e8re, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Margaux_Monthieu_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Margaux_Monthieu_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"343","created_date":"2018-07-10 18:08:39","updated_date":"2018-07-10 18:08:39","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1072","email":"laurence.b\u00e9langer@lg2.com","firstname":"Laurence","lastname":"B\u00e9langer","role":"Charg\u00e9e de projet, Production","role_fr":"Charg\u00e9e de projet, Production","role_en":"Project Manager, Production","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Laurence_Belanger_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Laurence_Belanger_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"581-999-2828","phoneext":"233","created_date":"2018-07-09 21:27:11","updated_date":"2018-07-09 21:27:27","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"658","email":"simon.regniault@lg2.com","firstname":"Simon","lastname":"Regniault","role":"Conseiller, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Conseiller, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Account Manager, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Simon_Regniault_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Simon_Regniault_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-586-7760","phoneext":"","created_date":"2018-05-18 13:25:19","updated_date":"2018-09-05 13:25:54","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"322","email":"allyson.dimino@lg2.com","firstname":"Allyson","lastname":"Dimino","role":"Charg\u00e9e de projets, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Charg\u00e9e de projets, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Project Manager, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Allyson_Dimino_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Allyson_Dimino_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 718-2710","phoneext":"276","created_date":"2017-09-26 18:33:49","updated_date":"2018-07-09 18:58:54","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"656","email":"valery.lewis@lg2.com","firstname":"Val\u00e9ry","lastname":"Lewis","role":"Coordonnatrice de production, \u00e9lectronique","role_fr":"Coordonnatrice de production, \u00e9lectronique","role_en":"Broadcast Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Valery_Lewis_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Valery_Lewis_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 663-4271","phoneext":"350","created_date":"2018-05-18 13:01:05","updated_date":"2018-07-10 21:28:45","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"379","email":"marion.haimon@lg2.com","firstname":"Marion","lastname":"Haimon","role":"Directrice-conseil, Design","role_fr":"Directrice-conseil, Design","role_en":"Account Director, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marion_Haimond_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marion_Haimond_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 358-9333","phoneext":"306","created_date":"2017-09-27 03:08:24","updated_date":"2018-07-10 18:46:05","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"563","email":"alexine.harvey@lg2.com ","firstname":"Alexine ","lastname":"Harvey","role":"Coordonnatrice, visibilit\u00e9, communication de marque ","role_fr":"Coordonnatrice, visibilit\u00e9, communication de marque ","role_en":"Coordinator, Visibility, Brand Communication","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Alexine_Harvey_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Alexine_Harvey_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-424-4819","phoneext":"437","created_date":"2018-02-15 15:58:29","updated_date":"2018-07-09 17:49:30","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"336","email":"marc-andre.fafard@lg2.com","firstname":"Marc-Andr\u00e9","lastname":"Fafard","role":"Directeur strat\u00e9gie, Design","role_fr":"Directeur strat\u00e9gie, Design","role_en":"Director of Strategy, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marc-Andre_Fafard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marc-Andre_Fafard_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 298-2058","phoneext":"365","created_date":"2017-09-26 19:33:27","updated_date":"2018-07-10 18:02:39","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1140","email":"ugo.martinez@lg2.com","firstname":"Ugo","lastname":"Martinez","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Ugo_Martinez_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Ugo_Martinez_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"","created_date":"2018-07-25 17:03:55","updated_date":"2018-08-29 18:07:43","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"279","email":"melanie.beauchemin@lg2.com","firstname":"M\u00e9lanie ","lastname":"Beauchemin","role":"Coordonnatrice de groupe, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Coordonnatrice de groupe, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Group Coordinator, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Melanie_Beauchemin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Melanie_Beauchemin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 868-2861","phoneext":"323","created_date":"2017-09-26 14:27:17","updated_date":"2018-07-10 19:22:47","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"292","email":"melanie.bruneau@lg2.com","firstname":"M\u00e9lanie","lastname":"Bruneau","role":"Directrice, Production \u00e9lectronique","role_fr":"Directrice, Production \u00e9lectronique","role_en":"Head of Broadcast Production","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Melanie_Bruneau_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-891-4792","phoneext":"258","created_date":"2017-09-26 14:57:32","updated_date":"2018-08-13 21:12:22","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"487","email":"nicolas.boisvert@lg2.com","firstname":"Nicolas","lastname":"Boisvert","role":"Associ\u00e9, directeur de cr\u00e9ation","role_fr":"Associ\u00e9, directeur de cr\u00e9ation","role_en":"Partner, Creative director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Nicolas_Boisvert_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Nicolas_Boisvert_8x10.jpg"],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"581-997-3144","phoneext":"236","created_date":"2017-09-27 19:24:07","updated_date":"2018-07-27 19:18:10","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"523","email":"taylor.johnston@lg2.com","firstname":"Taylor","lastname":"Johnston","role":"Directrice-conseil","role_fr":"Directrice-conseil","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Taylor_Johnston_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"647-880-6322","phoneext":"4240","created_date":"2017-09-27 21:32:59","updated_date":"2018-07-10 21:26:03","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"374","email":"justine.guertin@lg2.com","firstname":"Justine ","lastname":"Guertin ","role":"Coordonnatrice-conseil","role_fr":"Coordonnatrice-conseil","role_en":"Account Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Justine_Guertin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Justine_Guertin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 891-4743","phoneext":"412","created_date":"2017-09-27 02:59:40","updated_date":"2018-07-09 21:18:21","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"411","email":"william.lew@lg2.com","firstname":"William","lastname":"Lew","role":" Soutien technique","role_fr":" Soutien technique","role_en":"Tech Support","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/William_Lew_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/William_Lew_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 781-9455","phoneext":"329","created_date":"2017-09-27 13:31:14","updated_date":"2018-07-10 21:33:23","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"294","email":"raphael.calgaro@lg2.com","firstname":"Rapha\u00ebl","lastname":"Calgaro","role":"Strat\u00e8ge, analytique et performance","role_fr":"Strat\u00e8ge, analytique et performance","role_en":"Analytics and Performance Strategist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Raphael_Calgaro_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Raphael_Calgaro_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 603-3438","phoneext":"431","created_date":"2017-09-26 15:02:22","updated_date":"2018-07-10 20:27:34","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"468","email":"sylvie.tetreault@lg2.com","firstname":"Sylvie","lastname":"T\u00e9treault","role":"Infographiste","role_fr":"Infographiste","role_en":"Mac Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Sylvie_Tetreault_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Sylvie_Tetreault_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"328","created_date":"2017-09-27 18:16:31","updated_date":"2018-07-10 21:24:52","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1079","email":"melody.ouellette@lg2.com","firstname":"Melody","lastname":"Ouellette","role":"Directrice-conseil","role_fr":"Directrice-conseil","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Melody_Ouellette_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Melody_Ouellette_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-266-3288","phoneext":"286","created_date":"2018-07-10 20:04:07","updated_date":"2018-08-30 18:21:48","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"505","email":"marie-christine.huppe@lg2.com","firstname":"Marie-Christine","lastname":"Hupp\u00e9","role":"Directrice-conseil","role_fr":"Directrice-conseil","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Marie-Christine_Huppe_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-955-8022","phoneext":"240","created_date":"2017-09-27 20:59:31","updated_date":"2018-05-18 14:24:25","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"288","email":"samuel.bouffard@lg2.com","firstname":"Samuel ","lastname":"Bouffard","role":"Conseiller","role_fr":"Conseiller","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Samuel_Bouffard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Samuel_Bouffard_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 914-2653","phoneext":"315","created_date":"2017-09-26 14:50:20","updated_date":"2018-07-10 20:56:28","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"524","email":"luke.whitty@lg2.com\u00a0","firstname":"Luke","lastname":"Whitty","role":"Conseiller","role_fr":"Conseiller","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Luke_Whitty_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"905-932-5853","phoneext":"4234","created_date":"2017-09-27 21:35:00","updated_date":"2018-07-10 17:21:10","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"415","email":"nancy.mcdonald@lg2.com","firstname":"Nancy ","lastname":"McDonald","role":"Productrice, \u00e9lectronique","role_fr":"Productrice, \u00e9lectronique","role_en":"Broadcast Producer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Nancy_McDonald_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Nancy_McDonald_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 826-9866","phoneext":"438","created_date":"2017-09-27 14:09:26","updated_date":"2018-07-10 20:12:54","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"655","email":"frederic.leclerc@lg2.com","firstname":"Fr\u00e9d\u00e9ric","lastname":"Leclerc","role":"Vice-pr\u00e9sident, lead client","role_fr":"Vice-pr\u00e9sident, lead client","role_en":"Vice-President, client lead","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Frederic_Leclerc_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Frederic_Leclerc_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-804-6330","phoneext":"229","created_date":"2018-05-18 12:52:33","updated_date":"2018-07-09 19:55:23","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"416","email":"stuart.macmillan@lg2.com","firstname":"Stuart","lastname":"Macmillan","role":"Directeur de cr\u00e9ation","role_fr":"Directeur de cr\u00e9ation","role_en":"Creative Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Stuart_McMillan_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Stuart_McMillan_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 303-3282","phoneext":"394","created_date":"2017-09-27 14:12:02","updated_date":"2018-07-10 21:20:43","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"333","email":"nathalie.dupont@lg2.com","firstname":"Nathalie","lastname":"Dupont","role":"Charg\u00e9e de projet, Production","role_fr":"Charg\u00e9e de projet, Production","role_en":"Project Manager, Production","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Nathalie_Dupont_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 249-1859","phoneext":"277","created_date":"2017-09-26 19:27:36","updated_date":"2018-05-17 20:01:51","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1064","email":"frederique.beaulme-lapare@lg2.com","firstname":"Fr\u00e9d\u00e9rique","lastname":"Beaulme-Lapar\u00e9","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Frederique_Beaulne_Lapare_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Frederique_Beaulne-Lapare_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"320","created_date":"2018-07-09 19:58:12","updated_date":"2018-07-16 15:32:16","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"428","email":"emilie.paquet@lg2.com","firstname":"\u00c9milie","lastname":"Paquet","role":"Coordonnatrice visibilit\u00e9, Design","role_fr":"Coordonnatrice visibilit\u00e9, Design","role_en":"Coordinator, Design Exposure","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Emilie_Paquet_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Emilie_Paquet_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 979-9693","phoneext":"456","created_date":"2017-09-27 15:15:02","updated_date":"2018-07-09 19:28:16","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"657","email":"lea.picard@lg2.com","firstname":"L\u00e9a","lastname":"Picard","role":"Coordonnatrice-conseil, Design","role_fr":"Coordonnatrice-conseil, Design","role_en":"Account Coordinator, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Lea_Picard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Lea_Picard_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 893-0606","phoneext":"347","created_date":"2018-05-18 13:11:26","updated_date":"2018-07-10 15:24:03","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"567","email":"crystelle.bedard@lg2.com ","firstname":"Crystelle ","lastname":"B\u00e9dard","role":"Maquettiste ","role_fr":"Maquettiste ","role_en":"Layout Artist ","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Crystelle_Bedard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Crystelle_Bedard_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 621 4085","phoneext":"333","created_date":"2018-03-01 20:12:35","updated_date":"2018-07-16 15:29:24","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"512","email":"julie.pichette@lg2.com","firstname":"Julie","lastname":"Pichette","role":"Directrice de production","role_fr":"Directrice de production","role_en":"Head of Production","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Julie_Pichette_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-953-6561","phoneext":"226","created_date":"2017-09-27 21:13:58","updated_date":"2018-05-18 14:26:33","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1085","email":"-","firstname":"Victor","lastname":"Delisle","role":"Maintenance","role_fr":"Maintenance","role_en":"Maintenance","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Victor_Delisle_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Victor_Delisle_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"","created_date":"2018-07-10 21:31:19","updated_date":"2018-07-20 12:58:27","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"426","email":"marie-luce.ouellet@lg2.com","firstname":"Marie-Luce","lastname":"Ouellet","role":"Chef de marque","role_fr":"Chef de marque","role_en":"Brand Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Luce_Ouellet_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Luce_Ouellet_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 586-2564","phoneext":"311","created_date":"2017-09-27 15:11:52","updated_date":"2018-07-10 18:18:49","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1083","email":"scott.douglas@lg2.com","firstname":"Scott","lastname":"Douglas","role":"M\u00e9dia Sociaux","role_fr":"M\u00e9dia Sociaux","role_en":"Social Media Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"647-393-6526","phoneext":"","created_date":"2018-07-10 21:11:09","updated_date":"2018-07-10 21:11:20","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"442","email":"francois.plourde@lg2.com","firstname":"Fran\u00e7ois","lastname":"Plourde","role":"Graphiste","role_fr":"Graphiste","role_en":"Mac Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Francois_Plourde_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Francois_Plourde_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-728-8415","phoneext":"249","created_date":"2017-09-27 15:56:18","updated_date":"2018-07-09 19:41:53","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"568","email":"marc-antoine.vallee@lg2.com ","firstname":"Marc-Antoine","lastname":"Vall\u00e9e","role":"Directeur Artistique ","role_fr":"Directeur Artistique ","role_en":"Art Director ","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marc-Antoine_Vallee_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marc-Antoine_Vallee_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-965-1851 ","phoneext":"460","created_date":"2018-03-13 15:29:43","updated_date":"2018-07-10 18:07:17","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"554","email":"louis.ramirez@lg2.com ","firstname":"Louis","lastname":"Ramirez","role":"Analyste strat\u00e9gique","role_fr":"Analyste strat\u00e9gique","role_en":"Analyst Strategic","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Louis_Ramirez_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Louis_Ramirez_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"252","created_date":"2018-02-13 16:12:07","updated_date":"2018-07-10 17:18:46","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"340","email":"guillaume.ferron@lg2.com","firstname":"Guillaume","lastname":"Ferron ","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Guillaume_Ferron_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 837-2368","phoneext":"374","created_date":"2017-09-26 19:55:58","updated_date":"2018-07-09 20:02:46","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1060","email":"ariane.gagne@lg2.com","firstname":"Ariane","lastname":"Gagn\u00e9","role":"Conceptrice-r\u00e9dactrice ","role_fr":"Conceptrice-r\u00e9dactrice ","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Ariane_Gagne_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Ariane_Gagne_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"417","created_date":"2018-07-09 18:41:26","updated_date":"2018-07-16 15:33:07","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"329","email":"julie.dube@lg2.com","firstname":"Julie","lastname":"Dub\u00e9 ","role":"Associ\u00e9e, vice\u2011pr\u00e9sidente ex\u00e9cutive","role_fr":"Associ\u00e9e, vice\u2011pr\u00e9sidente ex\u00e9cutive","role_en":"Partner, Executive Vice\u2011President","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Julie_Dube_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Julie_Dube_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 349-4595","phoneext":"268","created_date":"2017-09-26 19:20:57","updated_date":"2018-08-23 17:08:42","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"450","email":"annika.ramchandani@lg2.com","firstname":"Annika","lastname":"Ramchandani","role":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_fr":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Annika_Ramchandani_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Annika_Ramchandani_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 516-0370","phoneext":"428","created_date":"2017-09-27 17:25:30","updated_date":"2018-07-09 18:38:35","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1067","email":"joannie.fredette@lg2.com","firstname":"Joannie","lastname":"Fredette","role":"Chef de contenu","role_fr":"Chef de contenu","role_en":"Content Chief","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Joannie_Fredette_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Joannie_Fredette_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-884-3796","phoneext":"235","created_date":"2018-07-09 20:46:15","updated_date":"2018-07-09 20:46:31","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"445","email":"thalie.poulin@lg2.com","firstname":"Thalie","lastname":"Poulin","role":"Productrice, \u00e9lectronique","role_fr":"Productrice, \u00e9lectronique","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Thalie_Poulin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Thalie_Poulin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 580-7685","phoneext":"288","created_date":"2017-09-27 17:16:02","updated_date":"2018-07-10 21:26:58","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"276","email":"nicolas.baldovini@lg2.com","firstname":"Nicolas","lastname":"Baldovini","role":"Directeur de cr\u00e9ation, Exp\u00e9rience num\u00e9rique\u00a0","role_fr":"Directeur de cr\u00e9ation, Exp\u00e9rience num\u00e9rique\u00a0","role_en":"Creative Director, Digital Experience\u00a0","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Nicolas_Baldovini_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Nicolas_Baldovini_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 651-5516","phoneext":"406","created_date":"2017-09-26 14:18:35","updated_date":"2018-08-30 18:35:15","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"270","email":"roberto.alfaro@lg2.com","firstname":"Roberto","lastname":"Alfaro","role":"Int\u00e9grateur num\u00e9rique ","role_fr":"Int\u00e9grateur num\u00e9rique ","role_en":"Digital Integrator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Roberto_Alfaro_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Roberto_Alfaro_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"280","created_date":"2017-09-26 13:44:10","updated_date":"2018-08-30 18:23:06","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"466","email":"camille.sykes@lg2.com","firstname":"Camille","lastname":"Sykes","role":"Coordonnatrice de cr\u00e9ation","role_fr":"Coordonnatrice de cr\u00e9ation","role_en":"Creative Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Camille_Sykes_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 659-5098","phoneext":"430","created_date":"2017-09-27 18:13:15","updated_date":"2018-07-09 18:45:47","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"392","email":"david-etienne.laforest@lg2.com","firstname":"David-\u00c9tienne","lastname":"Laforest","role":"Commis comptable","role_fr":"Commis comptable","role_en":"Bookkeeper","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/David-Etienne_Laforest_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/David-Etienne_Laforest_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"266","created_date":"2017-09-27 03:35:40","updated_date":"2018-07-09 19:24:48","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"335","email":"joanie.evrard@lg2.com","firstname":"Joanie","lastname":"\u00c9vrard","role":"Infographiste","role_fr":"Infographiste","role_en":"Mac Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Joanie_Evrard_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 837-6035","phoneext":"396","created_date":"2017-09-26 19:31:44","updated_date":"2018-07-09 20:44:27","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"387","email":"david.kessous@lg2.com","firstname":"David","lastname":"Kessous","role":"Directeur de cr\u00e9ation, Design","role_fr":"Directeur de cr\u00e9ation, Design","role_en":"Creative Director, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/David_Kessous_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 653-2475","phoneext":"349","created_date":"2017-09-27 03:21:33","updated_date":"2018-05-17 21:08:38","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"515","email":"marie-eve.roussy@lg2.com","firstname":"Marie-Eve","lastname":"Roussy ","role":"Infographiste","role_fr":"Infographiste","role_en":"Mac Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Marie-Eve_Roussy_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-265-9070","phoneext":"228","created_date":"2017-09-27 21:19:04","updated_date":"2018-05-18 14:27:05","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"517","email":"jeremy.gayton@lg2.com","firstname":"Jeremy","lastname":"Gayton ","role":"Associ\u00e9, pr\u00e9sident","role_fr":"Associ\u00e9, pr\u00e9sident","role_en":"Partner, President","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Jeremy_Gayton_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Jeremy_Gayton_8x10.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"416-937-2327","phoneext":"4224","created_date":"2017-09-27 21:21:28","updated_date":"2018-07-09 20:42:51","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"414","email":"pierre.lussier@lg2.com","firstname":"Pierre","lastname":"Lussier","role":"R\u00e9viseur","role_fr":"R\u00e9viseur","role_en":"Copy Editor","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Pierre_Lussier_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Pierre_Lussier_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"263","created_date":"2017-09-27 14:01:58","updated_date":"2018-07-10 20:25:19","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"482","email":"catherine.vongkoth@lg2.com","firstname":"Catherine","lastname":"Vongkoth","role":"Commis comptable","role_fr":"Commis comptable","role_en":"Bookkeeper","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Catherine_Vongkoth_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Catherine_Vongkoth_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 726-6285","phoneext":"237","created_date":"2017-09-27 19:08:46","updated_date":"2018-07-09 18:52:14","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1066","email":"isabelle.morin@lg2.com","firstname":"Isabelle","lastname":"Morin","role":"Coordonnatrice administrative","role_fr":"Coordonnatrice administrative","role_en":"Administrative Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Isabelle_Morin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Isabelle_Morin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-880-8901","phoneext":"441","created_date":"2018-07-09 20:29:16","updated_date":"2018-07-20 12:58:51","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"404","email":"genevieve.legault@lg2.com","firstname":"Genevi\u00e8ve","lastname":"Legault","role":"Relectrice","role_fr":"Relectrice","role_en":"Proofreader","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Genevieve_Legault_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Genevieve_Legault_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"281","created_date":"2017-09-27 03:53:16","updated_date":"2018-07-09 20:01:43","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1211","email":"petula.bouchard@lg2.com","firstname":"P\u00e9tula","lastname":"Bouchard","role":"Vice-pr\u00e9sidente, Op\u00e9rations","role_fr":"Vice-pr\u00e9sidente, Op\u00e9rations","role_en":"Vice-President, Operations","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438-622-2123","phoneext":"267","created_date":"2018-09-04 12:49:58","updated_date":"2018-09-14 13:39:19","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"332","email":"luc.dupere@lg2.com","firstname":"Luc ","lastname":"Dup\u00e9r\u00e9","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Luc-Dupere_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Luc-Dupere_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"317","created_date":"2017-09-26 19:26:21","updated_date":"2018-07-10 17:20:05","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"360","email":"helene.fortin@lg2.com","firstname":"H\u00e9l\u00e8ne ","lastname":"Fortin","role":"Architecte","role_fr":"Architecte","role_en":"Architect","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Helene_Fortin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Helene_Fortin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-996-9759","phoneext":"262","created_date":"2017-09-26 21:03:37","updated_date":"2018-07-09 20:03:18","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"492","email":"mireille.cote@lg2.com","firstname":"Mireille","lastname":"C\u00f4t\u00e9 ","role":"Associ\u00e9e, pr\u00e9sidente","role_fr":"Associ\u00e9e, pr\u00e9sidente","role_en":"Partner, President","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Mireille_Cote_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Mireille_Cote_8x10.jpg"],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-931-8902","phoneext":"233","created_date":"2017-09-27 20:29:16","updated_date":"2018-07-10 20:11:13","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"378","email":"ziggy.hagopian@lg2.com","firstname":"Ziggy","lastname":"Hagopian","role":"Adjointe de direction","role_fr":"Adjointe de direction","role_en":"Executive Assistant","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Ziggy_Hagopian_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Ziggy_Hagopian_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 928-9176","phoneext":"260","created_date":"2017-09-27 03:06:52","updated_date":"2018-09-20 18:36:07","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"660","email":"claudia.trudeau@lg2.com","firstname":"Claudia","lastname":"Trudeau","role":"Coordonnatrice-conseil","role_fr":"Coordonnatrice-conseil","role_en":"Account Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Claudia_Trudeau_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Claudia_Trudeau_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-566-6820","phoneext":"420","created_date":"2018-05-18 14:11:47","updated_date":"2018-07-09 19:16:39","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"484","email":"virginie.w\u00e9rotte@lg2.com","firstname":"Virginie","lastname":"W\u00e9rotte","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Virginie_Werotte_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Virginie_Werotte_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 912-0884","phoneext":"451","created_date":"2017-09-27 19:11:25","updated_date":"2018-07-10 21:32:28","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"467","email":"jean-michel.tardif@lg2.com","firstname":"Jean-Michel ","lastname":"Tardif","role":"Designer graphique","role_fr":"Designer graphique","role_en":"Graphic Designer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jean-Michel_Tardif_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jean-Michel_Tardif_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 817-8901","phoneext":"421","created_date":"2017-09-27 18:14:46","updated_date":"2018-07-09 20:40:01","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"471","email":"isabelle.thouin@lg2.com","firstname":"Isabelle","lastname":"Thouin","role":"Coordonnatrice de groupe, \u00e9lectronique","role_fr":"Coordonnatrice de groupe, \u00e9lectronique","role_en":"Electronic Production Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Isabelle_Thouin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Isabelle_Thouin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 993-3616","phoneext":"380","created_date":"2017-09-27 18:32:22","updated_date":"2018-07-09 20:06:24","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"424","email":"marlene.nolan@lg2.com","firstname":"Marlene","lastname":"Nolan ","role":"Coordonnatrice administrative","role_fr":"Coordonnatrice administrative","role_en":"Administrative Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marlene_Nolan_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marlene_Nolan_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 953-8415","phoneext":"355","created_date":"2017-09-27 15:08:40","updated_date":"2018-07-10 18:46:58","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"375","email":"marc.guilbault@lg2.com","firstname":"Marc","lastname":"Guilbault","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Marc_Guilbault_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 996-7892","phoneext":"425","created_date":"2017-09-27 03:01:16","updated_date":"2018-07-10 18:00:07","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"409","email":"maude.lescarbeau@lg2.com","firstname":"Maude","lastname":"Lescarbeau","role":"Directrice adjointe de cr\u00e9ation, Design","role_fr":"Directrice adjointe de cr\u00e9ation, Design","role_en":"Creative Assistant Director, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Maude_Lescarbeau_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 622-7701","phoneext":"358","created_date":"2017-09-27 03:59:32","updated_date":"2018-07-10 19:19:09","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"418","email":"emilie.masse@lg2.com","firstname":"\u00c9milie ","lastname":"Masse","role":"Directrice-conseil","role_fr":"Directrice-conseil","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Emilie_Masse_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Emilie_Masse_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 867-2254","phoneext":"242","created_date":"2017-09-27 14:20:44","updated_date":"2018-07-09 19:27:49","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"407","email":"julia.lemyre-cossette@lg2.com","firstname":"Julia","lastname":"Lemyre-Cossette","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Julia_Lemyre-Cossette_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Julia_Lemyre-Cossette_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 404-8959","phoneext":"316","created_date":"2017-09-27 03:56:38","updated_date":"2018-07-09 20:58:35","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"647","email":"sylvie.beaule@lg2.com","firstname":"Sylvie","lastname":"Beaul\u00e9","role":"Coordonnatrice administrative","role_fr":"Coordonnatrice administrative","role_en":"Administrative Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Sylvie_Beaule_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Sylvie_Beaule_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-712-6233","phoneext":"400","created_date":"2018-05-17 19:25:29","updated_date":"2018-07-18 15:16:40","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"310","email":"elise.cropsal@lg2.com","firstname":"\u00c9lise","lastname":"Cropsal","role":"Directrice de cr\u00e9ation, Design","role_fr":"Directrice de cr\u00e9ation, Design","role_en":"Creative Director, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Elise_Crospal_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Elise_Crospal_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 490-4218","phoneext":"264","created_date":"2017-09-26 17:38:07","updated_date":"2018-07-18 15:03:08","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"401","email":"marie-eve.leclerc-dion@lg2.com","firstname":"Marie-\u00c8ve ","lastname":"Leclerc-Dion","role":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_fr":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Marie-Eve_LeclercDion_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 691-5183","phoneext":"248","created_date":"2017-09-27 03:48:52","updated_date":"2018-07-10 18:17:46","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"544","email":"lea-laure.bergeron@lg2.com ","firstname":"L\u00e9a-Laure ","lastname":"Bergeron ","role":"Directrice artistique","role_fr":"Directrice artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Lea-Laure_Bergeron_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Lea-Laure_Bergeron_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"581-995-0321","phoneext":"357","created_date":"2017-12-12 16:13:01","updated_date":"2018-07-16 16:20:19","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"440","email":"melanie.plante@lg2.com","firstname":"M\u00e9lanie","lastname":"Plante","role":"Directrice, Culture et talents","role_fr":"Directrice, Culture et talents","role_en":"Director, Culture and Talents","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Melanie_Plante_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Melanie_Plante_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-239-8783","phoneext":"385","created_date":"2017-09-27 15:53:30","updated_date":"2018-07-10 19:46:56","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"306","email":"alexandre.cote@lg2.com","firstname":"Alexandre","lastname":"C\u00f4t\u00e9","role":"Producteur, \u00e9lectronique","role_fr":"Producteur, \u00e9lectronique","role_en":"Broadcast Producer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Alexandre_Cote_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Alexandre_Cote_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 887-8802","phoneext":"292","created_date":"2017-09-26 16:00:28","updated_date":"2018-07-09 17:27:34","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"328","email":"catherine.draws@lg2.com","firstname":"Catherine ","lastname":"Draws","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Catherine_Draws_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Catherine_Draws_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 222-4153","phoneext":"371","created_date":"2017-09-26 19:19:39","updated_date":"2018-07-09 18:51:44","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"533","email":"lydie.houle@lg2.com  ","firstname":"Lydie ","lastname":"Houle","role":"Charg\u00e9e de projets, Production","role_fr":"Charg\u00e9e de projets, Production","role_en":"Project Manager, Production","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Lydie_Houle_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Lydie_Houle_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-371-9188","phoneext":"387","created_date":"2017-11-01 19:09:37","updated_date":"2018-07-10 17:21:45","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"14","email":"jean-francois.picard@lg2.com","firstname":"Jean-Fran\u00e7ois","lastname":"Picard","role":"Concepteur cr\u00e9ativit\u00e9 technologique, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Concepteur cr\u00e9ativit\u00e9 technologique, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Creative Technologist, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jean-Francois_Picard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jean-Francois_Picard_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438-397-5537","phoneext":"376","created_date":"2017-08-29 18:04:38","updated_date":"2018-07-09 20:38:44","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"542","email":"patrick.seymour@lg2.com","firstname":"Patrick","lastname":"Seymour","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Patrick_Seymour_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Patrick_Seymour_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"419","created_date":"2017-11-23 21:36:43","updated_date":"2018-07-10 20:20:50","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"284","email":"michel.belisle@lg2.com","firstname":"Michel ","lastname":"B\u00e9lisle","role":"Associ\u00e9, vice\u2011pr\u00e9sident, Production","role_fr":"Associ\u00e9, vice\u2011pr\u00e9sident, Production","role_en":"Partner, Vice\u2011President, Production","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Michel_Belisle_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Michel_Belisle_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 826-4922","phoneext":"239","created_date":"2017-09-26 14:41:18","updated_date":"2018-07-10 20:09:39","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"281","email":"kathryne.beaulieu@lg2.com","firstname":"Kathryne","lastname":"Beaulieu ","role":"Directrice-conseil","role_fr":"Directrice-conseil","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Kathryne_Beaulieu_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Kathryne-Beaulieu-2018-8x10.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 497-3100","phoneext":"381","created_date":"2017-09-26 14:32:46","updated_date":"2018-07-09 21:23:22","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1215","email":"dane.armstrong@lg2.com","firstname":"Dane","lastname":"Armstrong","role":"Directeur-conseil","role_fr":"Directeur-conseil","role_en":"Account Supervisor","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"416-558-8672","phoneext":"4237","created_date":"2018-09-12 13:24:20","updated_date":"2018-09-12 13:40:44","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"425","email":"alexandre.normand@lg2.com","firstname":"Alexandre","lastname":"Normand","role":"Chef de groupe, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Chef de groupe, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Group Leader, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Alexandre_Normand_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Alexandre_Normand_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 260-8166","phoneext":"295","created_date":"2017-09-27 15:09:46","updated_date":"2018-07-09 17:36:13","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"502","email":"mira.gauthier@lg2.com","firstname":"Mira","lastname":"Gauthier","role":"Designer graphique","role_fr":"Designer graphique","role_en":"Graphic Designer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Mira_Gauthier_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-264-3963","phoneext":"231","created_date":"2017-09-27 20:53:18","updated_date":"2018-05-18 14:21:31","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"559","email":"julien.jean@lg2.com ","firstname":"Julien ","lastname":"Jean ","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Julien_Jean_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Julien_Jean_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-926-8242","phoneext":"244","created_date":"2018-02-13 16:39:28","updated_date":"2018-07-09 21:17:14","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"497","email":"france.dubuc@lg2.com","firstname":"France","lastname":"Dubuc","role":"Relectrice","role_fr":"Relectrice","role_en":"Proofreader","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/France_Dubuc_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"303","created_date":"2017-09-27 20:42:11","updated_date":"2018-05-18 14:20:11","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1082","email":"samuel.courtemanche@lg2.com","firstname":"Samuel","lastname":"Courtemanche","role":"Adjoint de direction","role_fr":"Adjoint de direction","role_en":"Adjoint de direction","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Samuel_Courtemanche_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Samuel_Courtemanche_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-754-6047","phoneext":"268","created_date":"2018-07-10 20:58:35","updated_date":"2018-08-21 13:54:03","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"443","email":"christian.pocetti@lg2.com","firstname":"Christian","lastname":"Pocetti","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Christian_Pocetti_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 655-7576","phoneext":"389","created_date":"2017-09-27 15:57:54","updated_date":"2018-07-09 18:56:16","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"394","email":"jean.landry@lg2.com","firstname":"Jean","lastname":"Landry","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jean_Landry_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jean_Landry_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 347-9575","phoneext":"236","created_date":"2017-09-27 03:38:18","updated_date":"2018-07-09 20:32:17","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1061","email":"caitlin.gora@lg2.com","firstname":"Caitlin","lastname":"Gora","role":"Directrice, strat\u00e9gie","role_fr":"Directrice, strat\u00e9gie","role_en":"Strategy Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Caitlin_Gora_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Caitlin_Gora_700x800.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"647 993 7740","phoneext":"","created_date":"2018-07-09 18:44:45","updated_date":"2018-07-20 14:28:14","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"356","email":"anne-sophie.forget@lg2.com","firstname":"Anne-Sophie","lastname":"Forget","role":"Coordonnatrice-conseil","role_fr":"Coordonnatrice-conseil","role_en":"Account Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Anne-Sophie_Forget_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Anne-Sophie_Forget_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 815-3992","phoneext":"444","created_date":"2017-09-26 20:49:58","updated_date":"2018-07-09 18:38:06","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"297","email":"marie-christine.cayer@lg2.com","firstname":"Marie-Christine ","lastname":"Cayer ","role":"Vice\u2011pr\u00e9sidente \u2013 conseil ","role_fr":"Vice\u2011pr\u00e9sidente \u2013 conseil ","role_en":"Vice\u2011President, Account Services","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Christine_Cayer_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Christine_Cayer_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 553-9306","phoneext":"332","created_date":"2017-09-26 15:08:47","updated_date":"2018-07-10 18:10:58","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"420","email":"carl.milette@lg2.com","firstname":"Carl ","lastname":"Milette","role":"Coordonnateur-conseil","role_fr":"Coordonnateur-conseil","role_en":"Account Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Carl_Millette_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Carl_Millette_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"819 247-2627","phoneext":"445","created_date":"2017-09-27 14:56:10","updated_date":"2018-07-09 18:49:11","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"314","email":"constance.delille@lg2.com","firstname":"Constance","lastname":"Delille ","role":"Conseill\u00e8re, Design","role_fr":"Conseill\u00e8re, Design","role_en":"Account Manager, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Constance_Delille_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 571-8104","phoneext":"246","created_date":"2017-09-26 17:44:42","updated_date":"2018-07-09 19:17:53","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1078","email":"marielle.mougeot@lg2.com","firstname":"Marielle","lastname":"Mougeot","role":"Co-directrice, Production \u00e9lectronique","role_fr":"Co-directrice, Production \u00e9lectronique","role_en":"Production Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-996-1428","phoneext":"250","created_date":"2018-07-10 18:28:58","updated_date":"2018-09-14 12:49:46","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"355","email":"stefanie.forcier@lg2.com","firstname":"St\u00e9fanie","lastname":"Forcier","role":"Strat\u00e8ge","role_fr":"Strat\u00e8ge","role_en":"Strategist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Stephanie_Forcier_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Stephanie_Forcier_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 240-5670","phoneext":"436","created_date":"2017-09-26 20:48:12","updated_date":"2018-07-10 21:19:38","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"465","email":"frederic.st-denis@lg2.com","firstname":"Fr\u00e9d\u00e9ric","lastname":"St-Denis","role":"Associ\u00e9, directeur de studio","role_fr":"Associ\u00e9, directeur de studio","role_en":"Partner, Studio Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Frederic_St-Denis_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Frederic_St-Denis_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 992-0657","phoneext":"240","created_date":"2017-09-27 18:11:42","updated_date":"2018-07-09 19:56:11","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"278","email":"melanie.bazinet@lg2.com","firstname":"M\u00e9lanie","lastname":"Bazinet ","role":"Productrice \u00e9lectronique","role_fr":"Productrice \u00e9lectronique","role_en":"Broadcast Producer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Melanie_Bazinet_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 576-6809","phoneext":"413","created_date":"2017-09-26 14:25:15","updated_date":"2018-09-05 14:10:14","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"341","email":"marie-christine.ferron@lg2.com","firstname":"Marie-Christine","lastname":"Ferron ","role":"Strat\u00e8ge, Design","role_fr":"Strat\u00e8ge, Design","role_en":"Strategist, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Christine_Ferron_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Christine_Ferron_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438-885-4901","phoneext":"377","created_date":"2017-09-26 20:29:47","updated_date":"2018-07-10 18:12:13","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"451","email":"manon.remillard@lg2.com","firstname":"Manon","lastname":"R\u00e9millard","role":"Infographiste","role_fr":"Infographiste","role_en":"Mac Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Manon_Remillard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Manon_Remillard_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"384","created_date":"2017-09-27 17:27:31","updated_date":"2018-07-10 17:51:39","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"455","email":"patrick.rochon@lg2.com","firstname":"Patrick","lastname":"Rochon","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Patrick_Rochon_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-241-8083","phoneext":"372","created_date":"2017-09-27 17:39:22","updated_date":"2018-05-18 13:49:42","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"363","email":"marie-christine.gagnon@lg2.com","firstname":"Marie-Christine","lastname":"Gagnon","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Christine_Gagnon_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Christine_Gagnon_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 344-4235","phoneext":"453","created_date":"2017-09-26 21:12:41","updated_date":"2018-07-10 18:13:50","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"330","email":"jean-philippe.dugal@lg2.com","firstname":"Jean-Philippe","lastname":"Dugal","role":"Designer graphique","role_fr":"Designer graphique","role_en":"Graphic Designer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jean-Philippe_Dugal_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jean-Philippe_Dugal_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 318-4317","phoneext":"348","created_date":"2017-09-26 19:22:18","updated_date":"2018-07-09 20:40:31","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"280","email":"marilyn.beaudin@lg2.com","firstname":"Marilyn ","lastname":"Beaudin","role":"Coordonnatrice de cr\u00e9ation, Design","role_fr":"Coordonnatrice de cr\u00e9ation, Design","role_en":"Creative Coordinator, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marilyn_Beaudin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marilyn_Beaudin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 502-3595","phoneext":"300","created_date":"2017-09-26 14:29:45","updated_date":"2018-07-10 18:39:00","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1214","email":"pierre.labadie@lg2.com","firstname":"Pierre","lastname":"Labadie","role":"Strat\u00e8ge","role_fr":"Strat\u00e8ge","role_en":"Strat\u00e8ge","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-247-8418","phoneext":"254","created_date":"2018-09-06 14:00:36","updated_date":"2018-09-14 13:41:01","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"309","email":"philippe.coulombe@lg2.com","firstname":"Philippe","lastname":"Coulombe","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Philippe_Coulombe_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Philippe_Coulombe_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"581 999-1460","phoneext":"324","created_date":"2017-09-26 17:27:51","updated_date":"2018-07-10 20:23:48","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"557","email":"wendy.doan@lg2.com ","firstname":"Wendy","lastname":"Doan ","role":"Chef de groupe","role_fr":"Chef de groupe","role_en":"Group Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"416-716-7565","phoneext":"4229","created_date":"2018-02-13 16:22:11","updated_date":"2018-09-19 14:05:15","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1142","email":"audrey.thibault@lg2.com","firstname":"Audrey","lastname":"Thibault","role":"Coordonnatrice-conseil","role_fr":"Coordonnatrice-conseil","role_en":"Account Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-805-1177","phoneext":"459","created_date":"2018-08-07 22:31:18","updated_date":"2018-08-21 14:03:42","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"550","email":"paul.transon@lg2.com ","firstname":"Paul","lastname":"Transon","role":"Cr\u00e9ateur de contenu","role_fr":"Cr\u00e9ateur de contenu","role_en":"Content Creator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Paul_Transon_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Paul_Transon_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-804-0614","phoneext":"318","created_date":"2018-02-13 14:37:18","updated_date":"2018-07-10 20:21:23","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"383","email":"julie.hotte@lg2.com","firstname":"Julie","lastname":"Hotte","role":"Infographiste","role_fr":"Infographiste","role_en":"Mac Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Julie_Hotte_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Julie_Hotte_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 576-3745","phoneext":"259","created_date":"2017-09-27 03:14:34","updated_date":"2018-07-09 21:02:55","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"653","email":"gabriel.lariviere@lg2.com","firstname":"Gabriel","lastname":"Larivi\u00e8re","role":"Designer UI, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Designer UI, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"UI Designer, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Gabriel_Lariviere_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Gabriel_Lariviere_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"819-351-7654","phoneext":"424","created_date":"2018-05-18 12:46:58","updated_date":"2018-07-09 19:59:14","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"271","email":"karine.allie@lg2.com","firstname":"Karine","lastname":"Allie","role":"Infographiste","role_fr":"Infographiste","role_en":"Mac Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Karine_Allie_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Karine_Allie_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"291","created_date":"2017-09-26 13:48:48","updated_date":"2018-08-30 18:23:31","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"395","email":"genevieve.langlois@lg2.com","firstname":"Genevi\u00e8ve","lastname":"Langlois","role":"Co-directrice de cr\u00e9ation ","role_fr":"Co-directrice de cr\u00e9ation ","role_en":"Creative Co-director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Genevieve_Langlois_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Genevieve_Langlois_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 516-0660","phoneext":"296","created_date":"2017-09-27 03:39:25","updated_date":"2018-07-09 20:01:06","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"528","email":"kendra.spurgeon@lg2.com","firstname":"Kendra","lastname":"Spurgeon","role":"Directrice artistique","role_fr":"Directrice artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Kendra_Spurgeon_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"289-339-9738","phoneext":"4227","created_date":"2017-09-27 21:43:11","updated_date":"2018-07-09 21:24:22","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"529","email":"devin.bruun@lg2.com","firstname":"Devin ","lastname":"Bruun","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Devin_Bruun_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"519-732-0711","phoneext":"4231","created_date":"2017-09-27 21:44:15","updated_date":"2018-05-18 14:30:57","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"548","email":"sylvain.fortier@lg2.com ","firstname":"Sylvain","lastname":"Fortier ","role":"Int\u00e9grateur num\u00e9rique ","role_fr":"Int\u00e9grateur num\u00e9rique ","role_en":"Digital Integrator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Sylvain_Fortier_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Sylvain_Fortier_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438 491-9101","phoneext":"368","created_date":"2018-02-13 14:30:07","updated_date":"2018-07-10 21:22:42","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1065","email":"isabelle.marcoux@lg2.com","firstname":"Isabelle","lastname":"Marcoux","role":"Coordonnatrice de la cr\u00e9ation","role_fr":"Coordonnatrice de la cr\u00e9ation","role_en":"Coordonnatrice de la cr\u00e9ation","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Isabelle_Marcoux_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Isabelle_Marcoux_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 618-8675","phoneext":"430","created_date":"2018-07-09 20:05:53","updated_date":"2018-07-09 20:05:53","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"534","email":"marie-eve.leonard@lg2.com ","firstname":"Marie-\u00c8ve","lastname":"L\u00e9onard ","role":"Conseill\u00e8re ","role_fr":"Conseill\u00e8re ","role_en":"Account Manager ","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Eve_Leonard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Eve_Leonard_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"819 918 3508","phoneext":"322","created_date":"2017-11-07 21:38:39","updated_date":"2018-07-10 18:16:41","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1071","email":"laura.boutet@lg2.com","firstname":"Laura","lastname":"Boutet","role":"Coordonnatrice","role_fr":"Coordonnatrice","role_en":"Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Laura_Boutet_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Laura_Boutet_700x800.jpg"],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"240","created_date":"2018-07-09 21:25:51","updated_date":"2018-07-16 16:21:14","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"564","email":"marine.intartaglia@lg2.com","firstname":"Marine ","lastname":"Intartaglia","role":"Directrice artistique","role_fr":"Directrice artistique","role_en":"Art Director ","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marine_Intartaglia_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marine_Intartaglia_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 462 2105","phoneext":"402","created_date":"2018-03-01 20:06:54","updated_date":"2018-07-10 18:41:10","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"326","email":"catherine.dorion@lg2.com","firstname":"Catherine ","lastname":"Dorion","role":"Strat\u00e8ge, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Strat\u00e8ge, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Strategist, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Catherine_Dorion_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Catherine_Dorion_8x10.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-659-4188","phoneext":"366","created_date":"2017-09-26 18:41:50","updated_date":"2018-07-09 18:51:10","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"473","email":"marc-andre.towner@lg2.com","firstname":"Marc-Andr\u00e9 ","lastname":"Towner","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marc-Andre_Towner_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marc-Andre_Towner_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"438-862-6622","phoneext":"243","created_date":"2017-09-27 18:38:29","updated_date":"2018-07-10 18:04:34","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"457","email":"vickie.rousseau@lg2.com","firstname":"Vickie","lastname":"Rousseau","role":"Maquettiste","role_fr":"Maquettiste","role_en":"Layout Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Vicky_Rousseau_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Vicky_Rousseau_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-638-8778","phoneext":"290","created_date":"2017-09-27 17:42:50","updated_date":"2018-07-10 21:30:26","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"526","email":"emma.wathan@lg2.com","firstname":"Emma","lastname":"Wathan ","role":"Directrice artistique","role_fr":"Directrice artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Emma_Wathan_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"416-671-3797","phoneext":"4242","created_date":"2017-09-27 21:41:05","updated_date":"2018-07-09 19:28:34","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"432","email":"stephanie.pellicer@lg2.com","firstname":"St\u00e9phanie","lastname":"Pellicer","role":"Directrice-conseil","role_fr":"Directrice-conseil","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Stephanie_Pellicer_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 268-3965","phoneext":"361","created_date":"2017-09-27 15:25:25","updated_date":"2018-07-10 21:20:18","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"522","email":"sarah.mclellan@lg2.com","firstname":"Sarah ","lastname":"McLellan","role":"Adjointe de direction","role_fr":"Adjointe de direction","role_en":"Executive Assistant","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Sarah_McLellan_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"416-720-9291","phoneext":"4221","created_date":"2017-09-27 21:30:01","updated_date":"2018-05-18 14:33:53","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"311","email":"marie-pier.daigle@lg2.com","firstname":"Marie-Pier ","lastname":"Daigle ","role":"Maquettiste","role_fr":"Maquettiste","role_en":"Layout Artist","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Pier_Daigle_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Pier_Daigle_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 434-8514","phoneext":"457","created_date":"2017-09-26 17:39:29","updated_date":"2018-07-10 18:24:36","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"519","email":"nellie.kim@lg2.com","firstname":"Nellie","lastname":"Kim","role":"Associ\u00e9e, vice-pr\u00e9sidente, Cr\u00e9ation","role_fr":"Associ\u00e9e, vice-pr\u00e9sidente, Cr\u00e9ation","role_en":"Partner, Vice\u2011President, Creative Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Nellie_Kim_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Nellie_Kim_8x10.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"416-799-7601","phoneext":"4222","created_date":"2017-09-27 21:24:12","updated_date":"2018-07-10 20:13:26","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"570","email":"jean-bernard.lague@lg2.com ","firstname":"Jean-Bernard ","lastname":"Lagu\u00eb","role":"Vice-pr\u00e9sident, Finances","role_fr":"Vice-pr\u00e9sident, Finances","role_en":"Vice-President, Finances","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jean-Bernard_Lague_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jean-Bernard_Lague_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-799-8772","phoneext":"238","created_date":"2018-03-13 15:43:13","updated_date":"2018-07-09 20:33:08","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1062","email":"camille.savard@lg2.com","firstname":"Camille","lastname":"Savard","role":"Coordonnatrice","role_fr":"Coordonnatrice","role_en":"Account Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Camille_Savard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Camille_Savard_700x800.jpg"],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"237","created_date":"2018-07-09 18:46:52","updated_date":"2018-07-23 14:33:53","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"285","email":"julie.benoit@lg2.com","firstname":"Julie","lastname":"Benoit","role":"Vice\u2011pr\u00e9sidente \u2013 conseil, Exp\u00e9rience num\u00e9rique\u00a0","role_fr":"Vice\u2011pr\u00e9sidente \u2013 conseil, Exp\u00e9rience num\u00e9rique\u00a0","role_en":"Vice\u2011President, Account Services, Digital Experience\u00a0","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Julie_Benoit_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Julie_Benoit_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 242-9911","phoneext":"440","created_date":"2017-09-26 14:43:18","updated_date":"2018-07-09 21:00:27","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"516","email":"anthony.verge@lg2.com","firstname":"Anthony","lastname":"Verge","role":"Designer graphique","role_fr":"Designer graphique","role_en":"Graphic Designer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Anthony-Verge_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-264-4844","phoneext":"228","created_date":"2017-09-27 21:20:17","updated_date":"2018-05-18 14:27:39","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"460","email":"feeniscya.roy@lg2.com","firstname":"F\u00e9eniscya","lastname":"Roy","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Feeniscya_Roy_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Feeniscya_Roy_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 554-4143","phoneext":"418","created_date":"2017-09-27 17:51:20","updated_date":"2018-07-09 19:32:28","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1220","email":"antoine.levasseur@lg2.com","firstname":"Antoine","lastname":"Levasseur","role":"Chef de groupe, Design","role_fr":"Chef de groupe, Design","role_en":"Group Director, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Toronto"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-972-1522","phoneext":"","created_date":"2018-09-12 13:38:41","updated_date":"2018-09-12 13:46:37","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"477","email":"sophie.valentine@lg2.com","firstname":"Sophie","lastname":"Valentine","role":"Designer graphique","role_fr":"Designer graphique","role_en":"Graphic Designer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Sophie_Valentine_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Sophie_Valentine_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-914-1228","phoneext":"304","created_date":"2017-09-27 18:52:28","updated_date":"2018-07-10 21:19:03","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"377","email":"marie-noel.hade@lg2.com","firstname":"Marie-No\u00ebl","lastname":"Hade","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Noel_Hade_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Noel_Hade_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 893-3342","phoneext":"370","created_date":"2017-09-27 03:05:16","updated_date":"2018-07-10 18:23:52","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"506","email":"jean.lafreniere@lg2.com","firstname":"Jean ","lastname":"Lafreni\u00e8re ","role":"Concepteur publicitaire","role_fr":"Concepteur publicitaire","role_en":"Advertising Creative","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Jean_Lafreniere_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"235","created_date":"2017-09-27 21:04:54","updated_date":"2018-05-18 14:24:42","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"408","email":"jocelyn.leroy@lg2.com","firstname":"Jocelyn","lastname":"Leroy","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jocelyn_Leroy_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jocelyn_Leroy_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 813-6958","phoneext":"455","created_date":"2017-09-27 03:58:08","updated_date":"2018-07-09 20:52:27","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"396","email":"jean-christophe.laniel@lg2.com","firstname":"Jean-Christophe","lastname":"Laniel","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jean-Christophe_Laniel_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jean-Christophe_Laniel_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 581-4685","phoneext":"411","created_date":"2017-09-27 03:40:40","updated_date":"2018-07-09 20:33:52","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1069","email":"joyce.bwalya@lg2.com","firstname":"Joyce","lastname":"Bwalya","role":"Adjointe de direction","role_fr":"Adjointe de direction","role_en":"Executive Assistant","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Joyce_Bwalya_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Joyce_Bwalya_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"lg2","value":"lg2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-974-5562","phoneext":"272","created_date":"2018-07-09 20:57:00","updated_date":"2018-07-25 16:51:50","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1070","email":"karine.camirand@lg2.com","firstname":"Karine","lastname":"Camirand","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Karine_Camirand_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Karine_Camirand_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"345","created_date":"2018-07-09 21:21:39","updated_date":"2018-07-16 15:33:56","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"499","email":"luc.dusault@lg2.com","firstname":"Luc ","lastname":"Du Sault","role":"Associ\u00e9, vice-pr\u00e9sident, Cr\u00e9ation","role_fr":"Associ\u00e9, vice-pr\u00e9sident, Cr\u00e9ation","role_en":"Partner, Vice-President, Creative Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Luc_Dusseault_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Luc_DuSault_8x10.jpg"],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-952-6198","phoneext":"230","created_date":"2017-09-27 20:45:15","updated_date":"2018-07-10 17:20:38","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1209","email":"megan.lauzier@lg2.com","firstname":"Megan","lastname":"Lauzier","role":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_fr":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","role_en":"Conceptrice-r\u00e9dactrice","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-995-4522","phoneext":"","created_date":"2018-08-27 14:31:37","updated_date":"2018-09-11 13:41:36","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"444","email":"julie.poulin@lg2.com","firstname":"Julie ","lastname":"Poulin","role":"Directrice artistique","role_fr":"Directrice artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Julie_Poulin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_full_2017\/Julie_Poulin_8x10.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 792-8015","phoneext":"435","created_date":"2017-09-27 17:09:51","updated_date":"2018-05-18 13:19:01","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"458","email":"ingrid.roussel@lg2.com","firstname":"Ingrid","lastname":"Roussel","role":"Chef de groupe, Design","role_fr":"Chef de groupe, Design","role_en":"Group Leader, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Ingrid_Roussel_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Ingrid_Roussel_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 641-8767","phoneext":"388","created_date":"2017-09-27 17:44:38","updated_date":"2018-07-09 20:04:13","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"446","email":"jacynthe.prince@lg2.com","firstname":"Jacynthe","lastname":"Prince","role":"Chef de groupe","role_fr":"Chef de groupe","role_en":"Group Leader","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jacynthe_Prince_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jacynthe_Prince_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 349-5450","phoneext":"429","created_date":"2017-09-27 17:17:35","updated_date":"2018-07-09 20:28:11","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"399","email":"marie-michelle.leboeuf@lg2.com","firstname":"Marie-Michelle","lastname":"Leboeuf","role":"Conseill\u00e8re","role_fr":"Conseill\u00e8re","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Michelle_Leboeuf_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Michelle_Leboeuf_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 703-6633","phoneext":"314","created_date":"2017-09-27 03:44:17","updated_date":"2018-07-10 18:19:29","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"489","email":"lyne.cayouette@lg2.com","firstname":"Lyne","lastname":"Cayouette","role":"Contr\u00f4leuse","role_fr":"Contr\u00f4leuse","role_en":"Controller","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Lyne_Cayouette_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"418-925-7756","phoneext":"227","created_date":"2017-09-27 19:26:38","updated_date":"2018-05-18 14:17:38","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"290","email":"maude.bourcier-bouchard@lg2.com","firstname":"Maude","lastname":"Bourcier-Bouchard","role":"Conceptrice","role_fr":"Conceptrice","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Maude_Bourcier-Bouchard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Maude_Bourcier-Bouchard_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"409","phoneext":"514 213-3466","created_date":"2017-09-26 14:54:00","updated_date":"2018-07-10 19:18:01","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"475","email":"jean-francois.tremblay@lg2.com","firstname":"Jean-Fran\u00e7ois","lastname":"Tremblay","role":"Coordonnateur de cr\u00e9ation","role_fr":"Coordonnateur de cr\u00e9ation","role_en":"Creative Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jean-Francois-Tremblay_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jean-Francois-Tremblay_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 266-2573","phoneext":"270","created_date":"2017-09-27 18:45:59","updated_date":"2018-09-19 14:06:10","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"386","email":"alexandre.jourdain@lg2.com","firstname":"Alexandre","lastname":"Jourdain","role":"Directeur de cr\u00e9ation","role_fr":"Directeur de cr\u00e9ation","role_en":"Creative Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Alexandre_Jourdain_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 967-7977","phoneext":"313","created_date":"2017-09-27 03:19:26","updated_date":"2018-07-09 17:28:22","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"354","email":"isabelle.fonta@lg2.com","firstname":"Isabelle","lastname":"Fonta","role":"Productrice s\u00e9nior, \u00e9lectronique","role_fr":"Productrice s\u00e9nior, \u00e9lectronique","role_en":"Senior Broadcast Producer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Isabelle_Fonta_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Isabelle_Fonta_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 232-4263","phoneext":"310","created_date":"2017-09-26 20:44:58","updated_date":"2018-07-09 20:04:49","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"454","email":"alexis.robin@lg2.com","firstname":"Alexis","lastname":"Robin","role":"Associ\u00e9, vice\u2011pr\u00e9sident, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Associ\u00e9, vice\u2011pr\u00e9sident, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Partner, Vice\u2011President, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Alexis_Robin_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Alexis_Robin_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 501-7659","phoneext":"282","created_date":"2017-09-27 17:37:48","updated_date":"2018-07-09 17:52:34","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"382","email":"micheline.harvey@lg2.com","firstname":"Micheline","lastname":"Harvey","role":"Superviseure administrative","role_fr":"Superviseure administrative","role_en":"Finance Supervisor","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Micheline_Harvey_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Micheline_Harvey_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"289","created_date":"2017-09-27 03:13:25","updated_date":"2018-07-10 20:10:28","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"654","email":"jean-francois.leblanc@lg2.com","firstname":"Jean-Fran\u00e7ois","lastname":"Leblanc","role":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Developer, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Jean-Francois_Leblanc_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Jean-Francois_Leblanc_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-742-1286","phoneext":"353","created_date":"2018-05-18 12:49:00","updated_date":"2018-07-09 20:36:16","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"500","email":"maryse.gagne@lg2.com","firstname":"Maryse","lastname":"Gagn\u00e9","role":"Designer graphique","role_fr":"Designer graphique","role_en":"Graphic Designer","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Maryse_Gagne_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Qu\u00e9bec"],"groupe":{"label":"Non applicable","value":"na","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"","phoneext":"304","created_date":"2017-09-27 20:48:37","updated_date":"2018-05-18 14:20:56","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"429","email":"mathieu.parent@lg2.com","firstname":"Mathieu","lastname":"Parent","role":"Designer UX, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Designer UX, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"UX Designer, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Mathieu_Parent_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Mathieu_Parent_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-560-5844","phoneext":"398","created_date":"2017-09-27 15:20:12","updated_date":"2018-07-10 18:54:54","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1081","email":"nicolas.francoeur@lg2.com","firstname":"Nicolas","lastname":"Francoeur","role":"Conseiller, Exp\u00e9rence num\u00e9rique","role_fr":"Conseiller, Exp\u00e9rence num\u00e9rique","role_en":"Conseiller, Exp\u00e9rence num\u00e9rique","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Nicolas_Francoeur_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Nicolas_Francoeur_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-966-0725","phoneext":"274","created_date":"2018-07-10 20:16:52","updated_date":"2018-07-10 20:16:52","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"325","email":"julie.dore-renaud@lg2.com","firstname":"Julie","lastname":"Dor\u00e9-Renaud","role":"Charg\u00e9e de projets, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"Charg\u00e9e de projets, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Project Manager, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Julie_Dore_Renaud_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 779-1590","phoneext":"303","created_date":"2017-09-26 18:39:01","updated_date":"2018-09-07 18:31:38","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"435","email":"frederique.perron-thomas@lg2.com","firstname":"Fr\u00e9d\u00e9rique","lastname":"Perron-Thomas","role":"Directrice-conseil","role_fr":"Directrice-conseil","role_en":"Account Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2017\/Frederique_Peron-Thomas_250x320.jpg"],"pictures_full":[],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 606-4119","phoneext":"386","created_date":"2017-09-27 15:29:53","updated_date":"2018-05-18 13:09:38","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1139","email":"adrien.heron@lg2.com","firstname":"Adrien","lastname":"H\u00e9ron","role":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_fr":"Concepteur-r\u00e9dacteur","role_en":"Copywriter","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Adrien_Heron_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Adrien_Heron_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-582-4527","phoneext":"","created_date":"2018-07-25 17:02:46","updated_date":"2018-08-23 17:34:00","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"389","email":"william.labelle@lg2.com","firstname":"William ","lastname":"Labelle","role":"Strat\u00e8ge, Design","role_fr":"Strat\u00e8ge, Design","role_en":"Strategist, Design","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/William_Labelle_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/William_Labelle_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"3. Groupe Design","value":"design","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 451-5481","phoneext":"346","created_date":"2017-09-27 03:27:15","updated_date":"2018-07-10 21:33:04","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"1141","email":"manon.mialet@lg2.com","firstname":"Manon","lastname":"Mialet","role":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_fr":"D\u00e9veloppeur, Exp\u00e9rience num\u00e9rique","role_en":"Developer, Digital Experience","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/anonymous_800x600.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"4. Groupe exp\u00e9rience num\u00e9rique et technologique","value":"gen","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 292-8242","phoneext":"","created_date":"2018-08-07 14:12:47","updated_date":"2018-08-29 18:07:58","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"361","email":"marie-elisabeth.fouquet-bouchard@lg2.com","firstname":"Marie-\u00c9lisabeth","lastname":"Fouquet-Bouchard","role":"Charg\u00e9e de projet, Production","role_fr":"Charg\u00e9e de projet, Production","role_en":"Project Manager, Production","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Elizabeth_Fouquet-Bouchard_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Elizabeth_Fouquet-Bouchard_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"5. Groupe production","value":"prod","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 602-1966","phoneext":"340","created_date":"2017-09-26 21:07:09","updated_date":"2018-07-10 18:15:20","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"461","email":"francois.sauve@lg2.com","firstname":"Fran\u00e7ois","lastname":"Sauv\u00e9","role":"Vice\u2011pr\u00e9sident, Cr\u00e9ation \u2013 Montr\u00e9al","role_fr":"Vice\u2011pr\u00e9sident, Cr\u00e9ation \u2013 Montr\u00e9al","role_en":"Vice\u2011President, Creative Director \u2013 Montr\u00e9al","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Francois_Sauve_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Francois_Sauve_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 813-0575","phoneext":"287","created_date":"2017-09-27 17:53:40","updated_date":"2018-07-09 19:42:29","type":"Dirigeants","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"565","email":"elisabeth.desmarais@lg2.com","firstname":"\u00c9lisabeth","lastname":"Desmarais","role":"Conseill\u00e8re ","role_fr":"Conseill\u00e8re ","role_en":"Account Manager","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Elisabeth_Desmarais_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Elisabeth_Desmarais_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"2. Groupe communication 2","value":"com2","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514-602-0297","phoneext":"373","created_date":"2018-03-01 20:08:39","updated_date":"2018-07-09 19:26:41","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"436","email":"mario.pesant@lg2.com","firstname":"Mario","lastname":"Pesant","role":"Directeur artistique","role_fr":"Directeur artistique","role_en":"Art Director","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Mario_Pesant_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Mario_Pesant_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 377-1494","phoneext":"383","created_date":"2017-09-27 15:32:08","updated_date":"2018-07-16 16:19:27","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"338","email":"karine.farmer@lg2.com","firstname":"Karine","lastname":"Farmer","role":"Coordonnatrice-conseil","role_fr":"Coordonnatrice-conseil","role_en":"Account Coordinator","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Karine_Farmer_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Karine_Farmer_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 802-9017","phoneext":"423","created_date":"2017-09-26 19:52:00","updated_date":"2018-07-09 21:20:55","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"},{"id":"318","email":"marie-eve.despars@lg2.com","firstname":"Marie-\u00c8ve ","lastname":"Despars","role":"Chef de groupe","role_fr":"Chef de groupe","role_en":"Group Leader","pictures":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018_250x320\/Marie-Eve_Despars_250x320.jpg"],"pictures_full":["http:\/\/s3.amazonaws.com\/medias.api.lg2.com\/employes_2018-700x800\/Marie-Eve_Despars_700x800.jpg"],"offices":["Montr\u00e9al"],"groupe":{"label":"1. Groupe communication 1","value":"com1","selected":true},"description":null,"passion_pictures":[],"passion_summary":null,"instagram":"","facebook":"","twitter":"","other_url":"","other_url_label":"","phone":"514 839-1735","phoneext":"222","created_date":"2017-09-26 18:25:11","updated_date":"2018-07-10 18:17:30","type":"Talents","leader_description":null,"leader_pictures":[],"visibility":"1"}]}